[{
    "id": 2593,
    "value": "Wuustwezel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2594,
    "value": "Loenhout",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2595,
    "value": "Zoersel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2596,
    "value": "Halle, Kempen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2597,
    "value": "Schilde",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2598,
    "value": "\u0026#039;s Gravenwezel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2599,
    "value": "Sint-Lenaarts",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2600,
    "value": "Sint-Job-in-\u0026#039;t-Goor",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2601,
    "value": "Brecht",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2602,
    "value": "Kapellen, Antwerpen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2603,
    "value": "Stabroek",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2604,
    "value": "Hoevenen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2605,
    "value": "Brasschaat",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2606,
    "value": "Kalmthout",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2607,
    "value": "Essen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2608,
    "value": "Schoten",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2609,
    "value": "Sint-Amands",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2610,
    "value": "Oppuurs",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2611,
    "value": "Lippelo",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2612,
    "value": "Weert",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2613,
    "value": "Mariekerke (Bornem)",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2614,
    "value": "Hingene",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2615,
    "value": "Bornem",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2616,
    "value": "Ruisbroek, Antwerpen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2617,
    "value": "Puurs",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2618,
    "value": "Liezele",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2619,
    "value": "Breendonk",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2620,
    "value": "Onze-Lieve-Vrouw-Waver",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2621,
    "value": "Sint-Katelijne-Waver",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2622,
    "value": "Boom",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2623,
    "value": "Niel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2624,
    "value": "Terhagen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2625,
    "value": "Rumst",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2626,
    "value": "Reet",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2627,
    "value": "Willebroek",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2628,
    "value": "Tisselt",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2629,
    "value": "Heindonk",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2630,
    "value": "Blaasveld",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2631,
    "value": "Rijmenam",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2632,
    "value": "Bonheiden",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2633,
    "value": "Muizen (Mechelen)",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2634,
    "value": "Leest",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2635,
    "value": "Hombeek",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2636,
    "value": "Heffen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2637,
    "value": "Walem",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2638,
    "value": "Mechelen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2639,
    "value": "Edegem",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2640,
    "value": "Mortsel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2641,
    "value": "Aartselaar",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2642,
    "value": "Schelle",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2643,
    "value": "Hemiksem",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2644,
    "value": "Gestel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2645,
    "value": "Berlaar",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2646,
    "value": "Putte",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2647,
    "value": "Beerzel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2648,
    "value": "Duffel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2649,
    "value": "Nijlen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2650,
    "value": "Kessel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2651,
    "value": "Bevel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2652,
    "value": "Waarloos",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2653,
    "value": "Kontich",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2654,
    "value": "Lint",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2655,
    "value": "Hove",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2656,
    "value": "Vremde",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2657,
    "value": "Boechout",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2658,
    "value": "Ranst",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2659,
    "value": "Oelegem",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2660,
    "value": "Emblem",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2661,
    "value": "Broechem",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2662,
    "value": "Lier",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2663,
    "value": "Koningshooikt",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2664,
    "value": "Olmen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2665,
    "value": "Balen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2666,
    "value": "Dessel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2667,
    "value": "Retie",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2668,
    "value": "Tielen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2669,
    "value": "Lichtaart",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2670,
    "value": "Kasterlee",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2671,
    "value": "Meerhout",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2672,
    "value": "Geel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2673,
    "value": "Veerle",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2674,
    "value": "Varendonk",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2675,
    "value": "Vorst, Kempen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2676,
    "value": "Laakdal",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2677,
    "value": "Eindhout",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2678,
    "value": "Mol",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2679,
    "value": "Westmalle",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2680,
    "value": "Oostmalle",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2681,
    "value": "Malle",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2682,
    "value": "Baarle-Hertog",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2683,
    "value": "Poppel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2684,
    "value": "Weelde",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2685,
    "value": "Ravels",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2686,
    "value": "Arendonk",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2687,
    "value": "Oud-Turnhout",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2688,
    "value": "Vosselaar",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2689,
    "value": "Vlimmeren",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2690,
    "value": "Beerse",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2691,
    "value": "Merksplas",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2692,
    "value": "Meerle",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2693,
    "value": "Wortel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2694,
    "value": "Minderhout",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2695,
    "value": "Meer",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2696,
    "value": "Hoogstraten",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2697,
    "value": "Rijkevorsel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2698,
    "value": "Turnhout",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2699,
    "value": "Vorselaar",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2700,
    "value": "Bouwel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2701,
    "value": "Grobbendonk",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2702,
    "value": "Wechelderzande",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2703,
    "value": "Poederlee",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2704,
    "value": "Lille",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2705,
    "value": "Gierle",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2706,
    "value": "Herenthout",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2707,
    "value": "Zoerle-Parwijs",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2708,
    "value": "Westerlo",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2709,
    "value": "Tongerlo, Antwerpen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2710,
    "value": "Oevel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2711,
    "value": "Olen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2712,
    "value": "Pulle",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2713,
    "value": "Pulderbos",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2714,
    "value": "Zandhoven",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2715,
    "value": "Viersel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2716,
    "value": "Massenhoven",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2717,
    "value": "Westmeerbeek",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2718,
    "value": "Hulshout",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2719,
    "value": "Houtvenne",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2720,
    "value": "Ramsel",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2721,
    "value": "Herselt",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2722,
    "value": "Schriek",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2723,
    "value": "Wiekevorst",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2724,
    "value": "Itegem",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2725,
    "value": "Booischot",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2726,
    "value": "Heist-op-den-Berg",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2727,
    "value": "Hallaar",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2728,
    "value": "Noorderwijk",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2729,
    "value": "Morkhoven",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2730,
    "value": "Herentals",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2731,
    "value": "Wommelgem",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2732,
    "value": "Borsbeek, Antwerpen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2733,
    "value": "Wijnegem",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2734,
    "value": "Zwijndrecht",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2735,
    "value": "Burcht",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2736,
    "value": "Hoboken",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2737,
    "value": "Wilrijk",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2738,
    "value": "Berchem",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2739,
    "value": "Ekeren",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2740,
    "value": "Merksem",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2741,
    "value": "Borgerhout",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2742,
    "value": "Deurne",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2743,
    "value": "Antwerpen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2744,
    "value": "Antwerpen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2745,
    "value": "Zandvliet",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2746,
    "value": "Lillo",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2747,
    "value": "Berendrecht",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2748,
    "value": "Antwerpen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2749,
    "value": "Antwerpen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2750,
    "value": "Antwerpen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2751,
    "value": "Antwerpen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2752,
    "value": "Antwerpen",
    "region": "Anvers"
}, {
    "id": 2375,
    "value": "Wijchmaal",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2376,
    "value": "Peer",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2377,
    "value": "Kleine-Brogel",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2378,
    "value": "Grote-Brogel",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2379,
    "value": "Tessenderlo",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2380,
    "value": "Heppen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2381,
    "value": "Leopoldsburg",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2382,
    "value": "Tongerlo, Limburg",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2383,
    "value": "Opitter",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2384,
    "value": "Gerdingen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2385,
    "value": "Bree",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2386,
    "value": "Beek",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2387,
    "value": "Reppel",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2388,
    "value": "Kaulille",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2389,
    "value": "Bocholt",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2390,
    "value": "Oostham",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2391,
    "value": "Kwaadmechelen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2392,
    "value": "Ham",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2393,
    "value": "Eksel",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2394,
    "value": "Hechtel-Eksel",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2395,
    "value": "Hechtel",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2396,
    "value": "Hamont-Achel",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2397,
    "value": "Hamont",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2398,
    "value": "Achel",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2399,
    "value": "Lommel",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2400,
    "value": "Sint-Huibrechts-Lille",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2401,
    "value": "Neerpelt",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2402,
    "value": "Overpelt",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2403,
    "value": "Muizen, Limburg",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2404,
    "value": "Mielen-boven-Aalst",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2405,
    "value": "Buvingen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2406,
    "value": "Borlo",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2407,
    "value": "Vorsen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2408,
    "value": "Niel-bij-Sint-Truiden",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2409,
    "value": "Montenaken",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2410,
    "value": "Kortijs",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2411,
    "value": "Jeuk",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2412,
    "value": "Gingelom",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2413,
    "value": "Boekhout",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2414,
    "value": "Veulen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2415,
    "value": "Vechmaal",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2416,
    "value": "Rukkelingen-Loon",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2417,
    "value": "Opheers",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2418,
    "value": "Mettekoven",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2419,
    "value": "Mechelen-Bovelingen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2420,
    "value": "Klein-Gelmen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2421,
    "value": "Horpmaal",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2422,
    "value": "Heks",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2423,
    "value": "Heers",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2424,
    "value": "Gutschoven",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2425,
    "value": "Bovelingen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2426,
    "value": "Batsheers",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2427,
    "value": "Wijer",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2428,
    "value": "Nieuwerkerken, Limburg",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2429,
    "value": "Kozen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2430,
    "value": "Binderveld",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2431,
    "value": "Voort",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2432,
    "value": "Rijkel",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2433,
    "value": "Kuttekoven",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2434,
    "value": "Kolmont (Borgloon)",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2435,
    "value": "Kerniel",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2436,
    "value": "Jesseren (Kolmont)",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2437,
    "value": "Hoepertingen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2438,
    "value": "Hendrieken",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2439,
    "value": "Haren (Borgloon)",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2440,
    "value": "Groot-Loon",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2441,
    "value": "Gotem",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2442,
    "value": "Gors-Opleeuw",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2443,
    "value": "Broekom",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2444,
    "value": "Borgloon",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2445,
    "value": "Bommershoven (Haren)",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2446,
    "value": "Ulbeek",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2447,
    "value": "Herten",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2448,
    "value": "Wellen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2449,
    "value": "Berlingen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2450,
    "value": "Velm",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2451,
    "value": "Wilderen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2452,
    "value": "Runkelen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2453,
    "value": "Gorsem",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2454,
    "value": "Duras",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2455,
    "value": "Zepperen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2456,
    "value": "Sint-Truiden",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2457,
    "value": "Ordingen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2458,
    "value": "Kerkom-bij-Sint-Truiden",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2459,
    "value": "Halmaal",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2460,
    "value": "Groot-Gelmen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2461,
    "value": "Gelinden",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2462,
    "value": "Engelmanshoven",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2463,
    "value": "Brustem",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2464,
    "value": "Aalst, Limburg",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2465,
    "value": "\u0026#039;s Gravenvoeren\/Fouron-le-Comte",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2466,
    "value": "Teuven",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2467,
    "value": "Sint-Pieters-Voeren\/Fouron-Saint-Pierre",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2468,
    "value": "Remersdaal",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2469,
    "value": "Voeren\/Fourons",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2470,
    "value": "Sint-Martens-Voeren\/Fouron-Saint-Martin",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2471,
    "value": "Moelingen\/Mouland",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2472,
    "value": "Zichen-Zussen-Bolder",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2473,
    "value": "Vroenhoven",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2474,
    "value": "Vlijtingen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2475,
    "value": "Val-Meer",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2476,
    "value": "Riemst",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2477,
    "value": "Millen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2478,
    "value": "Membruggen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2479,
    "value": "Kanne",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2480,
    "value": "Herderen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2481,
    "value": "Genoelselderen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2482,
    "value": "Hoelbeek",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2483,
    "value": "Martenslinde",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2484,
    "value": "Waltwilder",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2485,
    "value": "Spouwen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2486,
    "value": "Rosmeer",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2487,
    "value": "Rijkhoven",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2488,
    "value": "Munsterbilzen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2489,
    "value": "Mopertingen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2490,
    "value": "Kleine-Spouwen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2491,
    "value": "Hees",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2492,
    "value": "Grote-Spouwen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2493,
    "value": "Eigenbilzen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2494,
    "value": "Bilzen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2495,
    "value": "Beverst",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2496,
    "value": "Schalkhoven",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2497,
    "value": "Werm",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2498,
    "value": "Sint-Huibrechts-Hern",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2499,
    "value": "Romershoven",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2500,
    "value": "Hoeselt",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2501,
    "value": "Vliermaal",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2502,
    "value": "Guigoven",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2503,
    "value": "Wintershoven",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2504,
    "value": "Vliermaalroot",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2505,
    "value": "Kortessem",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2506,
    "value": "Herstappe",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2507,
    "value": "Widooie (Haren)",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2508,
    "value": "Vreren",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2509,
    "value": "Tongeren",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2510,
    "value": "Sluizen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2511,
    "value": "\u0026#039;s Herenelderen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2512,
    "value": "Rutten",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2513,
    "value": "Riksingen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2514,
    "value": "Piringen (Haren)",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2515,
    "value": "Overrepen (Kolmont)",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2516,
    "value": "Nerem",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2517,
    "value": "Neerrepen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2518,
    "value": "Mal",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2519,
    "value": "Lauw",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2520,
    "value": "Koninksem",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2521,
    "value": "Kolmont (Tongeren)",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2522,
    "value": "Henis",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2523,
    "value": "Haren (Tongeren)",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2524,
    "value": "Diets-Heur",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2525,
    "value": "Berg, Limburg",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2526,
    "value": "Zutendaal",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2527,
    "value": "Opoeteren",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2528,
    "value": "Neeroeteren",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2529,
    "value": "Maaseik",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2530,
    "value": "Wijshagen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2531,
    "value": "Neerglabbeek",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2532,
    "value": "Meeuwen-Gruitrode",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2533,
    "value": "Meeuwen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2534,
    "value": "Gruitrode",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2535,
    "value": "Ellikom",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2536,
    "value": "Niel-bij-As",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2537,
    "value": "As",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2538,
    "value": "Opglabbeek",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2539,
    "value": "Rotem",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2540,
    "value": "Lanklaar",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2541,
    "value": "Elen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2542,
    "value": "Dilsen-Stokkem",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2543,
    "value": "Ophoven",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2544,
    "value": "Molenbeersel",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2545,
    "value": "Kinrooi",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2546,
    "value": "Kessenich",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2547,
    "value": "Uikhoven",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2548,
    "value": "Boorsem",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2549,
    "value": "Vucht",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2550,
    "value": "Opgrimbie",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2551,
    "value": "Meeswijk",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2552,
    "value": "Mechelen-aan-de-Maas",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2553,
    "value": "Maasmechelen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2554,
    "value": "Leut",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2555,
    "value": "Eisden",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2556,
    "value": "Rekem",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2557,
    "value": "Veldwezelt",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2558,
    "value": "Neerharen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2559,
    "value": "Lanaken",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2560,
    "value": "Gellik",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2561,
    "value": "Genk",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2562,
    "value": "Diepenbeek",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2563,
    "value": "Paal",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2564,
    "value": "Koersel",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2565,
    "value": "Beverlo",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2566,
    "value": "Beringen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2567,
    "value": "Alken",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2568,
    "value": "Meldert, Limburg",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2569,
    "value": "Lummen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2570,
    "value": "Linkhout",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2571,
    "value": "Zolder",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2572,
    "value": "Heusden-Zolder",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2573,
    "value": "Heusden, Limburg",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2574,
    "value": "Zelem",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2575,
    "value": "Loksbergen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2576,
    "value": "Halen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2577,
    "value": "Schulen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2578,
    "value": "Herk-de-Stad",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2579,
    "value": "Donk",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2580,
    "value": "Berbroek",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2581,
    "value": "Houthalen-Helchteren",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2582,
    "value": "Houthalen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2583,
    "value": "Helchteren",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2584,
    "value": "Zonhoven",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2585,
    "value": "Stevoort",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2586,
    "value": "Stokrooie",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2587,
    "value": "Kuringen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2588,
    "value": "Spalbeek",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2589,
    "value": "Kermt",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2590,
    "value": "Wimmertingen",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2591,
    "value": "Sint-Lambrechts-Herk",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2592,
    "value": "Hasselt",
    "region": "Limbourg"
}, {
    "id": 2070,
    "value": "Middelburg",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2071,
    "value": "Adegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2072,
    "value": "Maldegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2073,
    "value": "Watervliet",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2074,
    "value": "Waterland-Oudeman",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2075,
    "value": "Sint-Jan-in-Eremo",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2076,
    "value": "Sint-Margriete",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2077,
    "value": "Sint-Laureins",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2078,
    "value": "Lembeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2079,
    "value": "Kaprijke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2080,
    "value": "Oosteeklo",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2081,
    "value": "Bassevelde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2082,
    "value": "Boekhoute",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2083,
    "value": "Assenede",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2084,
    "value": "Waarschoot",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2085,
    "value": "Sleidinge",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2086,
    "value": "Kluizen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2087,
    "value": "Evergem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2088,
    "value": "Ertvelde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2089,
    "value": "Ronsele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2090,
    "value": "Oostwinkel",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2091,
    "value": "Zomergem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2092,
    "value": "Vinderhoute",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2093,
    "value": "Lovendegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2094,
    "value": "Ursel",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2095,
    "value": "Knesselare",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2096,
    "value": "Eeklo",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2097,
    "value": "Vurste",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2098,
    "value": "Semmerzake",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2099,
    "value": "Gavere",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2100,
    "value": "Dikkelvenne",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2101,
    "value": "Baaigem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2102,
    "value": "Asper",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2103,
    "value": "Bellem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2104,
    "value": "Poeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2105,
    "value": "Lotenhulle",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2106,
    "value": "Aalter",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2107,
    "value": "Zulte",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2108,
    "value": "Olsene",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2109,
    "value": "Machelen, Oost-vlaanderen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2110,
    "value": "Scheldewindeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2111,
    "value": "Oosterzele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2112,
    "value": "Moortsele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2113,
    "value": "Landskouter",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2114,
    "value": "Gijzenzele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2115,
    "value": "Balegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2116,
    "value": "Vosselare",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2117,
    "value": "Poesele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2118,
    "value": "Nevele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2119,
    "value": "Merendree",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2120,
    "value": "Landegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2121,
    "value": "Hansbeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2122,
    "value": "Zevergem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2123,
    "value": "De Pinte",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2124,
    "value": "Deurle",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2125,
    "value": "Sint-Martens-Latem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2126,
    "value": "Schelderode",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2127,
    "value": "Munte",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2128,
    "value": "Merelbeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2129,
    "value": "Melsen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2130,
    "value": "Lemberge",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2131,
    "value": "Bottelare",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2132,
    "value": "Nazareth",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2133,
    "value": "Eke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2134,
    "value": "Zeveren",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2135,
    "value": "Wontergem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2136,
    "value": "Vinkt",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2137,
    "value": "Sint-Martens-Leerne",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2138,
    "value": "Petegem-aan-de-Leie",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2139,
    "value": "Meigem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2140,
    "value": "Grammene",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2141,
    "value": "Gottem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2142,
    "value": "Deinze",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2143,
    "value": "Bachte-Maria-Leerne",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2144,
    "value": "Astene",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2145,
    "value": "Wortegem-Petegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2146,
    "value": "Wortegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2147,
    "value": "Petegem-aan-de-Schelde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2148,
    "value": "Ooike (Wortegem-Petegem)",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2149,
    "value": "Moregem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2150,
    "value": "Elsegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2151,
    "value": "Wannegem-Lede",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2152,
    "value": "Nokere",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2153,
    "value": "Kruishoutem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2154,
    "value": "Zingem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2155,
    "value": "Ouwegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2156,
    "value": "Huise",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2157,
    "value": "Welden",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2158,
    "value": "Volkegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2159,
    "value": "Oudenaarde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2160,
    "value": "Nederename",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2161,
    "value": "Mullem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2162,
    "value": "Melden",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2163,
    "value": "Mater",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2164,
    "value": "Leupegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2165,
    "value": "Heurne",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2166,
    "value": "Ename",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2167,
    "value": "Eine",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2168,
    "value": "Edelare",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2169,
    "value": "Bevere",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2170,
    "value": "Zulzeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2171,
    "value": "Ruien",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2172,
    "value": "Kluisbergen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2173,
    "value": "Berchem, Oost-vlaanderen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2174,
    "value": "Schorisse",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2175,
    "value": "Nukerke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2176,
    "value": "Maarke-Kerkem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2177,
    "value": "Maarkedal",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2178,
    "value": "Etikhove",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2179,
    "value": "Sint-Maria-Horebeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2180,
    "value": "Sint-Kornelis-Horebeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2181,
    "value": "Horebeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2182,
    "value": "Parike",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2183,
    "value": "Zegelsem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2184,
    "value": "Sint-Maria-Oudenhove (Brakel)",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2185,
    "value": "Opbrakel",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2186,
    "value": "Nederbrakel",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2187,
    "value": "Michelbeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2188,
    "value": "Everbeek",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2189,
    "value": "Elst",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2190,
    "value": "Brakel",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2191,
    "value": "Nederzwalm-Hermelgem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2192,
    "value": "Zwalm",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2193,
    "value": "Sint-Maria-Latem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2194,
    "value": "Sint-Denijs-Boekel",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2195,
    "value": "Sint-Blasius-Boekel",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2196,
    "value": "Rozebeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2197,
    "value": "Roborst",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2198,
    "value": "Paulatem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2199,
    "value": "Munkzwalm",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2200,
    "value": "Meilegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2201,
    "value": "Hundelgem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2202,
    "value": "Dikkele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2203,
    "value": "Beerlegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2204,
    "value": "Zottegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2205,
    "value": "Velzeke-Ruddershove",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2206,
    "value": "Strijpen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2207,
    "value": "Sint-Maria-Oudenhove (Zottegem)",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2208,
    "value": "Sint-Goriks-Oudenhove",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2209,
    "value": "Oombergen (Zottegem)",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2210,
    "value": "Leeuwergem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2211,
    "value": "Grotenberge",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2212,
    "value": "Godveerdegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2213,
    "value": "Erwetegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2214,
    "value": "Elene",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2215,
    "value": "Kwaremont",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2216,
    "value": "Ronse\/Renaix",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2217,
    "value": "Sint-Martens-Lierde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2218,
    "value": "Hemelveerdegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2219,
    "value": "Sint-Maria-Lierde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2220,
    "value": "Lierde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2221,
    "value": "Deftinge",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2222,
    "value": "Borsbeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2223,
    "value": "Ressegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2224,
    "value": "Woubrechtegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2225,
    "value": "Steenhuize-Wijnhuize",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2226,
    "value": "Sint-Lievens-Esse",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2227,
    "value": "Sint-Antelinks",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2228,
    "value": "Hillegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2229,
    "value": "Herzele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2230,
    "value": "Letterhoutem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2231,
    "value": "Zonnegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2232,
    "value": "Vlierzele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2233,
    "value": "Sint-Lievens-Houtem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2234,
    "value": "Bavegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2235,
    "value": "Zandbergen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2236,
    "value": "Waarbeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2237,
    "value": "Smeerebbe-Vloerzegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2238,
    "value": "Schendelbeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2239,
    "value": "Nieuwenhove",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2240,
    "value": "Idegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2241,
    "value": "Grimminge",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2242,
    "value": "Zarlardinge",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2243,
    "value": "Viane",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2244,
    "value": "Overboelare",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2245,
    "value": "Ophasselt",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2246,
    "value": "Onkerzele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2247,
    "value": "Nederboelare",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2248,
    "value": "Moerbeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2249,
    "value": "Goeferdinge",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2250,
    "value": "Geraardsbergen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2251,
    "value": "Welle",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2252,
    "value": "Iddergem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2253,
    "value": "Denderleeuw",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2254,
    "value": "Kerksken",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2255,
    "value": "Heldergem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2256,
    "value": "Haaltert",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2257,
    "value": "Denderhoutem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2258,
    "value": "Vlekkem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2259,
    "value": "Ottergem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2260,
    "value": "Mere",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2261,
    "value": "Erpe-Mere",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2262,
    "value": "Erpe",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2263,
    "value": "Erondegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2264,
    "value": "Burst",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2265,
    "value": "Bambrugge",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2266,
    "value": "Aaigem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2267,
    "value": "Outer",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2268,
    "value": "Aspelare",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2269,
    "value": "Neigem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2270,
    "value": "Meerbeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2271,
    "value": "Pollare",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2272,
    "value": "Voorde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2273,
    "value": "Okegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2274,
    "value": "Ninove",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2275,
    "value": "Nederhasselt",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2276,
    "value": "Lieferinge",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2277,
    "value": "Denderwindeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2278,
    "value": "Appelterre-Eichem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2279,
    "value": "Wanzele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2280,
    "value": "Smetlede",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2281,
    "value": "Oordegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2282,
    "value": "Lede",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2283,
    "value": "Impe",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2284,
    "value": "Nieuwerkerken",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2285,
    "value": "Erembodegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2286,
    "value": "Moorsel",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2287,
    "value": "Meldert, Oost-vlaanderen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2288,
    "value": "Herdersem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2289,
    "value": "Baardegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2290,
    "value": "Hofstade, Oost-vlaanderen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2291,
    "value": "Gijzegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2292,
    "value": "Aalst",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2293,
    "value": "Uitbergen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2294,
    "value": "Overmere",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2295,
    "value": "Berlare",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2296,
    "value": "Wieze",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2297,
    "value": "Lebbeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2298,
    "value": "Denderbelle",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2299,
    "value": "Laarne",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2300,
    "value": "Kalken",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2301,
    "value": "Wichelen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2302,
    "value": "Serskamp",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2303,
    "value": "Schellebelle",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2304,
    "value": "Opdorp",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2305,
    "value": "Buggenhout",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2306,
    "value": "Waasmunster",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2307,
    "value": "Zele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2308,
    "value": "Wetteren",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2309,
    "value": "Westrem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2310,
    "value": "Massemen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2311,
    "value": "Moerzeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2312,
    "value": "Hamme, Oost-vlaanderen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2313,
    "value": "Sint-Gillis-bij-Dendermonde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2314,
    "value": "Schoonaarde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2315,
    "value": "Oudegem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2316,
    "value": "Mespelare",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2317,
    "value": "Grembergen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2318,
    "value": "Dendermonde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2319,
    "value": "Baasrode",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2320,
    "value": "Appels",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2321,
    "value": "Stekene",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2322,
    "value": "Kemzeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2323,
    "value": "Wachtebeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2324,
    "value": "Moerbeke-Waas",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2325,
    "value": "Sint-Pauwels",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2326,
    "value": "Sint-Gillis-Waas",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2327,
    "value": "Meerdonk",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2328,
    "value": "De Klinge",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2329,
    "value": "Lokeren",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2330,
    "value": "Eksaarde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2331,
    "value": "Daknam",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2332,
    "value": "Rupelmonde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2333,
    "value": "Kruibeke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2334,
    "value": "Bazel",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2335,
    "value": "Tielrode",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2336,
    "value": "Temse",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2337,
    "value": "Steendorp",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2338,
    "value": "Elversele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2339,
    "value": "Verrebroek",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2340,
    "value": "Kieldrecht",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2341,
    "value": "Kallo (Kieldrecht)",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2342,
    "value": "Doel",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2343,
    "value": "Vrasene",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2344,
    "value": "Melsele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2345,
    "value": "Kallo (Beveren-Waas)",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2346,
    "value": "Haasdonk",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2347,
    "value": "Beveren-Waas",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2348,
    "value": "Sinaai-Waas",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2349,
    "value": "Belsele",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2350,
    "value": "Sint-Niklaas",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2351,
    "value": "Nieuwkerken-Waas",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2352,
    "value": "Melle",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2353,
    "value": "Gontrode",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2354,
    "value": "Zeveneken",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2355,
    "value": "Zaffelare",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2356,
    "value": "Lochristi",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2357,
    "value": "Beervelde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2358,
    "value": "Heusden (O.Vl.)",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2359,
    "value": "Destelbergen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2360,
    "value": "Zelzate",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2361,
    "value": "Zwijnaarde",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2362,
    "value": "Sint-Denijs-Westrem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2363,
    "value": "Afsnee",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2364,
    "value": "Ledeberg",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2365,
    "value": "Gentbrugge",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2366,
    "value": "Sint-Kruis-Winkel",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2367,
    "value": "Mendonk",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2368,
    "value": "Desteldonk",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2369,
    "value": "Oostakker",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2370,
    "value": "Sint-Amandsberg",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2371,
    "value": "Wondelgem",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2372,
    "value": "Drongen",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2373,
    "value": "Mariakerke",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 2374,
    "value": "Gent",
    "region": "Flandre Occidentale"
}, {
    "id": 1832,
    "value": "Waanrode",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1833,
    "value": "Kersbeek-Miskom",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1834,
    "value": "Hoeleden",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1835,
    "value": "Ransberg",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1836,
    "value": "Kortenaken",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1837,
    "value": "Molenbeek-Wersbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1838,
    "value": "Bekkevoort",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1839,
    "value": "Assent",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1840,
    "value": "Rummen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1841,
    "value": "Grazen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1842,
    "value": "Geetbets",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1843,
    "value": "Zoutleeuw",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1844,
    "value": "Helen-Bos",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1845,
    "value": "Halle-Booienhoven",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1846,
    "value": "Dormaal",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1847,
    "value": "Budingen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1848,
    "value": "Neerlanden",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1849,
    "value": "Attenhoven",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1850,
    "value": "Wezeren",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1851,
    "value": "Walshoutem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1852,
    "value": "Walsbets",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1853,
    "value": "Waasmont",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1854,
    "value": "Wange",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1855,
    "value": "Rumsdorp",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1856,
    "value": "Overwinden",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1857,
    "value": "Neerwinden",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1858,
    "value": "Landen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1859,
    "value": "Laar",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1860,
    "value": "Ezemaal",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1861,
    "value": "Eliksem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1862,
    "value": "Meensel-Kiezegem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1863,
    "value": "Tielt-Winge",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1864,
    "value": "Tielt, Vlaams Brabant",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1865,
    "value": "Sint-Joris-Winge",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1866,
    "value": "Houwaart",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1867,
    "value": "Attenrode",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1868,
    "value": "Kapellen, Vlaams Brabant",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1869,
    "value": "Glabbeek-Zuurbemde",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1870,
    "value": "Bunsbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1871,
    "value": "Willebringen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1872,
    "value": "Vertrijk",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1873,
    "value": "Roosbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1874,
    "value": "Neervelp",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1875,
    "value": "Kerkom",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1876,
    "value": "Boutersem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1877,
    "value": "Opvelp",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1878,
    "value": "Lovenjoel",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1879,
    "value": "Korbeek-Lo",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1880,
    "value": "Bierbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1881,
    "value": "Wommersom",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1882,
    "value": "Overhespen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1883,
    "value": "Orsmaal-Gussenhoven",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1884,
    "value": "Neerlinter",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1885,
    "value": "Neerhespen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1886,
    "value": "Melkwezer",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1887,
    "value": "Linter",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1888,
    "value": "Drieslinter",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1889,
    "value": "Outgaarden",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1890,
    "value": "Meldert, Vlaams Brabant",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1891,
    "value": "Hoegaarden",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1892,
    "value": "Vissenaken",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1893,
    "value": "Tienen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1894,
    "value": "Sint-Margriete-Houtem (Tienen)",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1895,
    "value": "Oplinter",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1896,
    "value": "Oorbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1897,
    "value": "Kumtich",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1898,
    "value": "Hakendover",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1899,
    "value": "Goetsenhoven",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1900,
    "value": "Bost",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1901,
    "value": "Molenstede",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1902,
    "value": "Kaggevinne",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1903,
    "value": "Webbekom",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1904,
    "value": "Schaffen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1905,
    "value": "Diest",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1906,
    "value": "Deurne, Vlaams Brabant",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1907,
    "value": "Testelt",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1908,
    "value": "Messelbroek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1909,
    "value": "Zichem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1910,
    "value": "Averbode",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1911,
    "value": "Scherpenheuvel-Zichem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1912,
    "value": "Scherpenheuvel",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1913,
    "value": "Nieuwrode",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1914,
    "value": "Sint-Pieters-Rode",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1915,
    "value": "Kortrijk-Dutsel",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1916,
    "value": "Holsbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1917,
    "value": "Pellenberg",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1918,
    "value": "Binkom",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1919,
    "value": "Lubbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1920,
    "value": "Linden",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1921,
    "value": "Rillaar",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1922,
    "value": "Langdorp",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1923,
    "value": "Gelrode",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1924,
    "value": "Aarschot",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1925,
    "value": "Hever",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1926,
    "value": "Boortmeerbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1927,
    "value": "Wespelaar",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1928,
    "value": "Tildonk",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1929,
    "value": "Haacht",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1930,
    "value": "Keerbergen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1931,
    "value": "Betekom",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1932,
    "value": "Begijnendijk",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1933,
    "value": "Baal",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1934,
    "value": "Tremelo",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1935,
    "value": "Werchter",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1936,
    "value": "Wezemaal",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1937,
    "value": "Rotselaar",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1938,
    "value": "Overijse",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1939,
    "value": "Vossem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1940,
    "value": "Tervuren",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1941,
    "value": "Duisburg",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1942,
    "value": "Meerbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1943,
    "value": "Everberg",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1944,
    "value": "Erps-Kwerps",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1945,
    "value": "Kortenberg",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1946,
    "value": "Leefdaal",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1947,
    "value": "Korbeek-Dijle",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1948,
    "value": "Bertem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1949,
    "value": "Vaalbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1950,
    "value": "Haasrode",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1951,
    "value": "Blanden",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1952,
    "value": "Sint-Joris-Weert",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1953,
    "value": "Oud-Heverlee",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1954,
    "value": "Sint-Agatha-Rode",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1955,
    "value": "Ottenburg",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1956,
    "value": "Neerijse",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1957,
    "value": "Loonbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1958,
    "value": "Huldenberg",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1959,
    "value": "Winksele",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1960,
    "value": "Veltem-Beisem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1961,
    "value": "Herent",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1962,
    "value": "Wijgmaal, Vlaams Brabant",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1963,
    "value": "Wilsele",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1964,
    "value": "Kessel-Lo",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1965,
    "value": "Heverlee",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1966,
    "value": "Leuven",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1967,
    "value": "Weerde",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1968,
    "value": "Elewijt",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1969,
    "value": "Hofstade, Vlaams Brabant",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1970,
    "value": "Zemst",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1971,
    "value": "Eppegem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1972,
    "value": "Wezembeek-Oppem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1973,
    "value": "Kraainem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1974,
    "value": "Sterrebeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1975,
    "value": "Sint-Stevens-Woluwe",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1976,
    "value": "Zaventem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1977,
    "value": "Nossegem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1978,
    "value": "Nederokkerzeel",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1979,
    "value": "Kampenhout",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1980,
    "value": "Buken",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1981,
    "value": "Berg, Vlaams Brabant",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1982,
    "value": "Ramsdonk",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1983,
    "value": "Nieuwenrode",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1984,
    "value": "Kapelle-op-den-Bos",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1985,
    "value": "Wolvertem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1986,
    "value": "Meise",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1987,
    "value": "Strombeek-Bever",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1988,
    "value": "Beigem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1989,
    "value": "Humbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1990,
    "value": "Grimbergen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1991,
    "value": "Steenhuffel",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1992,
    "value": "Malderen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1993,
    "value": "Londerzeel",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1994,
    "value": "Diegem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1995,
    "value": "Machelen, Vlaams Brabant",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1996,
    "value": "Steenokkerzeel",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1997,
    "value": "Perk",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1998,
    "value": "Melsbroek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1999,
    "value": "Vilvoorde",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2000,
    "value": "Peutie",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2001,
    "value": "Teralfene",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2002,
    "value": "Hekelgem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2003,
    "value": "Essene",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2004,
    "value": "Affligem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2005,
    "value": "Merchtem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2006,
    "value": "Hamme, Vlaams Brabant",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2007,
    "value": "Brussegem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2008,
    "value": "Wemmel",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2009,
    "value": "Liedekerke",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2010,
    "value": "Borchtlombeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2011,
    "value": "Strijtem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2012,
    "value": "Roosdaal",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2013,
    "value": "Pamel",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2014,
    "value": "Onze-Lieve-Vrouw-Lombeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2015,
    "value": "Oetingen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2016,
    "value": "Leerbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2017,
    "value": "Kester",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2018,
    "value": "Gooik",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2019,
    "value": "Sint-Martens-Lennik",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2020,
    "value": "Sint-Kwintens-Lennik",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2021,
    "value": "Lennik",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2022,
    "value": "Gaasbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2023,
    "value": "Opwijk",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2024,
    "value": "Mazenzele",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2025,
    "value": "Sint-Katherina-Lombeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2026,
    "value": "Wambeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2027,
    "value": "Ternat",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2028,
    "value": "Zellik",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2029,
    "value": "Relegem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2030,
    "value": "Mollem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2031,
    "value": "Kobbegem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2032,
    "value": "Bekkerzeel",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2033,
    "value": "Asse",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2034,
    "value": "Schepdaal",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2035,
    "value": "Groot-Bijgaarden",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2036,
    "value": "Itterbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2037,
    "value": "Sint-Ulriks-Kapelle",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2038,
    "value": "Sint-Martens-Bodegem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2039,
    "value": "Dilbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2040,
    "value": "Bellingen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2041,
    "value": "Beert",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2042,
    "value": "Elingen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2043,
    "value": "Pepingen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2044,
    "value": "Heikruis",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2045,
    "value": "Bogaarden",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2046,
    "value": "Huizingen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2047,
    "value": "Dworp",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2048,
    "value": "Alsemberg",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2049,
    "value": "Lot",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2050,
    "value": "Beersel",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2051,
    "value": "Sint-Genesius-Rode\/Rhode-Saint-Gen\u00e8se",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2052,
    "value": "Linkebeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2053,
    "value": "Drogenbos",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2054,
    "value": "Vlezenbeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2055,
    "value": "Ruisbroek, Vlaams Brabant",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2056,
    "value": "Sint-Pieters-Leeuw",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2057,
    "value": "Sint-Laureins-Berchem",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2058,
    "value": "Oudenaken",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2059,
    "value": "Vollezele",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2060,
    "value": "Tollembeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2061,
    "value": "Galmaarden",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2062,
    "value": "Hoeilaart",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2063,
    "value": "Bever\/Bi\u00e9v\u00e8ne",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2064,
    "value": "Sint-Pieters-Kapelle, Vlaams Brabant",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2065,
    "value": "Herne",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2066,
    "value": "Herfelingen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2067,
    "value": "Lembeek",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2068,
    "value": "Buizingen",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 2069,
    "value": "Halle",
    "region": "Brabant Flamand"
}, {
    "id": 1577,
    "value": "Zonnebeke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1578,
    "value": "Zandvoorde (Zonnebeke)",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1579,
    "value": "Passendale",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1580,
    "value": "Geluveld",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1581,
    "value": "Beselare",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1582,
    "value": "Watou",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1583,
    "value": "Roesbrugge-Haringe",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1584,
    "value": "Proven",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1585,
    "value": "Krombeke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1586,
    "value": "Reningelst",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1587,
    "value": "Poperinge",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1588,
    "value": "Mesen\/Messines",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1589,
    "value": "Loker",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1590,
    "value": "Kemmel",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1591,
    "value": "Westouter",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1592,
    "value": "Wijtschate",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1593,
    "value": "Wulvergem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1594,
    "value": "Dranouter",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1595,
    "value": "Nieuwkerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1596,
    "value": "Heuvelland",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1597,
    "value": "Wervik",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1598,
    "value": "Geluwe",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1599,
    "value": "Rekkem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1600,
    "value": "Menen",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1601,
    "value": "Lauwe",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1602,
    "value": "Poelkapelle",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1603,
    "value": "Langemark-Poelkapelle",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1604,
    "value": "Langemark",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1605,
    "value": "Bikschote",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1606,
    "value": "Vlamertinge",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1607,
    "value": "Elverdinge",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1608,
    "value": "Zuidschote",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1609,
    "value": "Boezinge",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1610,
    "value": "Zillebeke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1611,
    "value": "Voormezele",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1612,
    "value": "Hollebeke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1613,
    "value": "Sint-Jan",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1614,
    "value": "Ieper",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1615,
    "value": "Dikkebus",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1616,
    "value": "Brielen",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1617,
    "value": "Moorslede",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1618,
    "value": "Dadizele",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1619,
    "value": "Sint-Eloois-Winkel",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1620,
    "value": "Rollegem-Kapelle",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1621,
    "value": "Ledegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1622,
    "value": "Kachtem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1623,
    "value": "Izegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1624,
    "value": "Emelgem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1625,
    "value": "Lendelede",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1626,
    "value": "Koolskamp",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1627,
    "value": "Ardooie",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1628,
    "value": "Westrozebeke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1629,
    "value": "Staden",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1630,
    "value": "Oostnieuwkerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1631,
    "value": "Hooglede",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1632,
    "value": "Gits",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1633,
    "value": "Torhout",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1634,
    "value": "Lichtervelde",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1635,
    "value": "Rumbeke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1636,
    "value": "Roeselare",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1637,
    "value": "Oekene",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1638,
    "value": "Beveren (Roeselare)",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1639,
    "value": "Sint-Eloois-Vijve",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1640,
    "value": "Desselgem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1641,
    "value": "Beveren (Leie)",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1642,
    "value": "Waregem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1643,
    "value": "Oostrozebeke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1644,
    "value": "Ingelmunster",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1645,
    "value": "Meulebeke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1646,
    "value": "Ruiselede",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1647,
    "value": "Zwevezele",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1648,
    "value": "Wingene",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1649,
    "value": "Pittem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1650,
    "value": "Egem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1651,
    "value": "Sint-Joris (Beernem)",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1652,
    "value": "Oedelem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1653,
    "value": "Beernem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1654,
    "value": "Wakken",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1655,
    "value": "Oeselgem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1656,
    "value": "Markegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1657,
    "value": "Dentergem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1658,
    "value": "Wielsbeke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1659,
    "value": "Sint-Baafs-Vijve",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1660,
    "value": "Ooigem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1661,
    "value": "Tielt",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1662,
    "value": "Schuiferskapelle",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1663,
    "value": "Kanegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1664,
    "value": "Aarsele",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1665,
    "value": "Stavele",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1666,
    "value": "Leisele",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1667,
    "value": "Izenberge",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1668,
    "value": "Gijverinkhove",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1669,
    "value": "Beveren-aan-den-Ijzer",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1670,
    "value": "Sint-Rijkers",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1671,
    "value": "Oeren",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1672,
    "value": "Hoogstade",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1673,
    "value": "Alveringem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1674,
    "value": "Zande",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1675,
    "value": "Koekelare",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1676,
    "value": "Bovekerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1677,
    "value": "Wulpen",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1678,
    "value": "Oostduinkerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1679,
    "value": "Koksijde",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1680,
    "value": "De Panne",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1681,
    "value": "Adinkerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1682,
    "value": "Merkem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1683,
    "value": "Klerken",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1684,
    "value": "Houthulst",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1685,
    "value": "Reninge",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1686,
    "value": "Pollinkhove",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1687,
    "value": "Noordschote",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1688,
    "value": "Lo-Reninge",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1689,
    "value": "Lo",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1690,
    "value": "Woesten",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1691,
    "value": "Westvleteren",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1692,
    "value": "Vleteren",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1693,
    "value": "Oostvleteren",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1694,
    "value": "Zoutenaaie",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1695,
    "value": "Wulveringem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1696,
    "value": "Vinkem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1697,
    "value": "Veurne",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1698,
    "value": "Steenkerke, West-vlaanderen",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1699,
    "value": "Houtem, West-vlaanderen",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1700,
    "value": "Eggewaartskapelle",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1701,
    "value": "De Moeren",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1702,
    "value": "Bulskamp",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1703,
    "value": "Booitshoeke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1704,
    "value": "Beauvoorde",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1705,
    "value": "Avekapelle",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1706,
    "value": "Sint-Joris (Nieuwpoort)",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1707,
    "value": "Ramskapelle (Nieuwpoort)",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1708,
    "value": "Nieuwpoort",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1709,
    "value": "Zarren",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1710,
    "value": "Werken",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1711,
    "value": "Kortemark",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1712,
    "value": "Handzame",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1713,
    "value": "Woumen",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1714,
    "value": "Vladslo",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1715,
    "value": "Stuivekenskerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1716,
    "value": "Sint-Jacobs-Kapelle",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1717,
    "value": "Pervijze",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1718,
    "value": "Oudekapelle",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1719,
    "value": "Oostkerke (Diksmuide)",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1720,
    "value": "Nieuwkapelle",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1721,
    "value": "Leke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1722,
    "value": "Lampernisse",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1723,
    "value": "Keiem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1724,
    "value": "Kaaskerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1725,
    "value": "Esen",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1726,
    "value": "Driekapellen",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1727,
    "value": "Diksmuide",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1728,
    "value": "Beerst",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1729,
    "value": "Spiere-Helkijn\/Espierres-Helchin",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1730,
    "value": "Spiere\/Espierres",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1731,
    "value": "Helkijn\/Helchin",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1732,
    "value": "Bossuit",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1733,
    "value": "Outrijve",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1734,
    "value": "Waarmaarde",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1735,
    "value": "Kerkhove",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1736,
    "value": "Avelgem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1737,
    "value": "Tiegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1738,
    "value": "Kaster",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1739,
    "value": "Vichte",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1740,
    "value": "Ingooigem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1741,
    "value": "Gijzelbrechtegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1742,
    "value": "Anzegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1743,
    "value": "Wevelgem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1744,
    "value": "Moorsele",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1745,
    "value": "Gullegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1746,
    "value": "Sint-Denijs",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1747,
    "value": "Otegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1748,
    "value": "Moen",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1749,
    "value": "Heestert",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1750,
    "value": "Zwevegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1751,
    "value": "Deerlijk",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1752,
    "value": "Hulste",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1753,
    "value": "Bavikhove",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1754,
    "value": "Harelbeke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1755,
    "value": "Kuurne",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1756,
    "value": "Aalbeke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1757,
    "value": "Rollegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1758,
    "value": "Marke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1759,
    "value": "Kooigem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1760,
    "value": "Bellegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1761,
    "value": "Heule",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1762,
    "value": "Bissegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1763,
    "value": "Kortrijk",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1764,
    "value": "Zerkegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1765,
    "value": "Varsenare",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1766,
    "value": "Stalhille",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1767,
    "value": "Snellegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1768,
    "value": "Jabbeke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1769,
    "value": "Ichtegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1770,
    "value": "Eernegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1771,
    "value": "Bekegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1772,
    "value": "Zevekote",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1773,
    "value": "Snaaskerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1774,
    "value": "Moere",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1775,
    "value": "Gistel",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1776,
    "value": "Westkerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1777,
    "value": "Roksem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1778,
    "value": "Oudenburg",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1779,
    "value": "Ettelgem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1780,
    "value": "Bredene",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1781,
    "value": "Westende",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1782,
    "value": "Lombardsijde",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1783,
    "value": "Spermalie",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1784,
    "value": "Slijpe",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1785,
    "value": "Sint-Pieters-Kapelle, West-vlaanderen",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1786,
    "value": "Schore",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1787,
    "value": "Mannekensvere",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1788,
    "value": "Leffinge",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1789,
    "value": "Wilskerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1790,
    "value": "Middelkerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1791,
    "value": "Vlissegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1792,
    "value": "Wenduine",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1793,
    "value": "Klemskerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1794,
    "value": "De Haan",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1795,
    "value": "Zandvoorde (Oostende)",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1796,
    "value": "Stene",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1797,
    "value": "Oostende",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1798,
    "value": "Zuienkerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1799,
    "value": "Nieuwmunster",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1800,
    "value": "Meetkerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1801,
    "value": "Houtave",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1802,
    "value": "Uitkerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1803,
    "value": "Blankenberge",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1804,
    "value": "Sijsele",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1805,
    "value": "Oostkerke (Damme)",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1806,
    "value": "Moerkerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1807,
    "value": "Lapscheure",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1808,
    "value": "Hoeke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1809,
    "value": "Damme",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1810,
    "value": "Ramskapelle (Knokke-Heist)",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1811,
    "value": "Heist-aan-Zee",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1812,
    "value": "Westkapelle",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1813,
    "value": "Knokke-Heist",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1814,
    "value": "Knokke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1815,
    "value": "Aartrijke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1816,
    "value": "Zedelgem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1817,
    "value": "Veldegem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1818,
    "value": "Loppem",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1819,
    "value": "Waardamme",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1820,
    "value": "Ruddervoorde",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1821,
    "value": "Oostkamp",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1822,
    "value": "Hertsberge",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1823,
    "value": "Zeebrugge",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1824,
    "value": "Lissewege",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1825,
    "value": "Dudzele",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1826,
    "value": "Sint-Kruis",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1827,
    "value": "Assebroek",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1828,
    "value": "Sint-Michiels",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1829,
    "value": "Sint-Andries",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1830,
    "value": "Koolkerke",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1831,
    "value": "Brugge",
    "region": "Flandre Orientale"
}, {
    "id": 1108,
    "value": "Stambruges",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1109,
    "value": "Grandglise",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1110,
    "value": "Quevaucamps",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1111,
    "value": "Ellignies-Sainte-Anne",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1112,
    "value": "Aubechies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1113,
    "value": "Wadelincourt",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1114,
    "value": "Thumaide",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1115,
    "value": "Ramegnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1116,
    "value": "Bas\u00e8cles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1117,
    "value": "Beloeil",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1118,
    "value": "Tongre-Notre-Dame",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1119,
    "value": "Tongre-Saint-Martin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1120,
    "value": "Ladeuze",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1121,
    "value": "Huissignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1122,
    "value": "Grosage",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1123,
    "value": "Chi\u00e8vres",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1124,
    "value": "Gages",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1125,
    "value": "M\u00e9vergnies-lez-Lens",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1126,
    "value": "Attre",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1127,
    "value": "Cambron-Casteau",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1128,
    "value": "Brugelette",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1129,
    "value": "Saint-Sauveur",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1130,
    "value": "Dergneau",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1131,
    "value": "Oeudeghien",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1132,
    "value": "Moustier (Ht.)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1133,
    "value": "Montroeul-au-Bois",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1134,
    "value": "Herquegies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1135,
    "value": "Hacquegnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1136,
    "value": "Frasnes-lez-Buissenal",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1137,
    "value": "Buissenal",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1138,
    "value": "Wattripont",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1139,
    "value": "Frasnes-lez-Anvaing",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1140,
    "value": "Forest (Ht.)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1141,
    "value": "Ellignies-lez-Frasnes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1142,
    "value": "Cordes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1143,
    "value": "Arc-Wattripont",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1144,
    "value": "Arc-Aini\u00e8res",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1145,
    "value": "Anvaing",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1146,
    "value": "Gallaix",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1147,
    "value": "Willaupuis",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1148,
    "value": "Tourpes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1149,
    "value": "Pipaix",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1150,
    "value": "Chapelle-\u00e0-Wattines",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1151,
    "value": "Chapelle-\u00e0-Oie",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1152,
    "value": "Blicquy",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1153,
    "value": "Thieulain",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1154,
    "value": "Leuze-en-Hainaut",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1155,
    "value": "Grandmetz",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1156,
    "value": "Wodecq",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1157,
    "value": "Lahamaide",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1158,
    "value": "Ellezelles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1159,
    "value": "Flobecq\/Vloesberg",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1160,
    "value": "Montignies-lez-Lens",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1161,
    "value": "Lombise",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1162,
    "value": "Lens",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1163,
    "value": "Cambron-Saint-Vincent",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1164,
    "value": "Bauffe",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1165,
    "value": "Ollignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1166,
    "value": "Bois-de-Lessines",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1167,
    "value": "Deux-Acren",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1168,
    "value": "Ghoy",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1169,
    "value": "Ogy",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1170,
    "value": "Wannebecq",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1171,
    "value": "Papignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1172,
    "value": "Lessines",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1173,
    "value": "Petit-Enghien\/Lettelingen",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1174,
    "value": "Marcq\/Mark",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1175,
    "value": "Enghien\/Edingen",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1176,
    "value": "Thoricourt",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1177,
    "value": "Silly",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1178,
    "value": "Hoves (Ht.)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1179,
    "value": "Hellebecq",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1180,
    "value": "Graty",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1181,
    "value": "Gondregnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1182,
    "value": "Fouleng",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1183,
    "value": "Bassilly",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1184,
    "value": "Gibecq",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1185,
    "value": "Meslin-l\u0026#039;Ev\u00eaque",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1186,
    "value": "Isi\u00e8res",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1187,
    "value": "Ghislenghien",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1188,
    "value": "Villers-Saint-Amand",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1189,
    "value": "Villers-Notre-Dame",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1190,
    "value": "Moulbaix",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1191,
    "value": "Mainvault",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1192,
    "value": "Ligne",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1193,
    "value": "Houtaing",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1194,
    "value": "Arbre (Ht.)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1195,
    "value": "Maffle",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1196,
    "value": "Rebaix",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1197,
    "value": "Ostiches",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1198,
    "value": "Bouvignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1199,
    "value": "Ormeignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1200,
    "value": "Irchonwelz",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1201,
    "value": "Lanquesaint",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1202,
    "value": "Ath",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1203,
    "value": "Warneton\/Waasten",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1204,
    "value": "Bas-Warneton\/Neerwaasten",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1205,
    "value": "Bizet",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1206,
    "value": "Ploegsteert",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1207,
    "value": "Houthem (Comines\/Komen)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1208,
    "value": "Comines-Warneton\/Komen-Waasten",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1209,
    "value": "Comines\/Komen",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1210,
    "value": "Velaines",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1211,
    "value": "Pottes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1212,
    "value": "Popuelles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1213,
    "value": "Molenbaix",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1214,
    "value": "Escanaffles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1215,
    "value": "Celles (Ht.)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1216,
    "value": "Russeignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1217,
    "value": "Orroir",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1218,
    "value": "Mont-de-l\u0026#039;Enclus",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1219,
    "value": "Anseroeul",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1220,
    "value": "Amougies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1221,
    "value": "Obigies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1222,
    "value": "Esquelmes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1223,
    "value": "H\u00e9rinnes-lez-Pecq",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1224,
    "value": "Warcoing",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1225,
    "value": "Pecq",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1226,
    "value": "Saint-L\u00e9ger (Ht.)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1227,
    "value": "N\u00e9chin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1228,
    "value": "Leers-Nord",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1229,
    "value": "Evregnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1230,
    "value": "Estaimpuis",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1231,
    "value": "Estaimbourg",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1232,
    "value": "Bailleul",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1233,
    "value": "Herseaux",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1234,
    "value": "Dottignies\/Dottenijs",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1235,
    "value": "Mouscron\/Moeskroen",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1236,
    "value": "Luingne",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1237,
    "value": "Fontenoy",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1238,
    "value": "Calonne",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1239,
    "value": "Bruyelle",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1240,
    "value": "P\u00e9ronnes-lez-Antoing",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1241,
    "value": "Maubray",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1242,
    "value": "Antoing",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1243,
    "value": "Howardries",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1244,
    "value": "Rongy",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1245,
    "value": "Laplaigne",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1246,
    "value": "Lesdain",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1247,
    "value": "Wez-Velvain",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1248,
    "value": "Jollain-Merlin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1249,
    "value": "Hollain",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1250,
    "value": "Guignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1251,
    "value": "Brunehaut",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1252,
    "value": "Bl\u00e9haries",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1253,
    "value": "Taintignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1254,
    "value": "La Glanerie",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1255,
    "value": "Rumes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1256,
    "value": "Wiers",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1257,
    "value": "Wasmes-Audemez-Briffoeil",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1258,
    "value": "Callenelle",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1259,
    "value": "Brasmenil",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1260,
    "value": "Braffe",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1261,
    "value": "Baugnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1262,
    "value": "Bon-Secours",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1263,
    "value": "Bury",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1264,
    "value": "Roucourt",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1265,
    "value": "P\u00e9ruwelz",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1266,
    "value": "Warchin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1267,
    "value": "Mourcourt",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1268,
    "value": "Mont-Saint-Aubert",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1269,
    "value": "Rumillies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1270,
    "value": "Quartes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1271,
    "value": "Melles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1272,
    "value": "Kain",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1273,
    "value": "Vezon",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1274,
    "value": "Vaulx",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1275,
    "value": "Maulde",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1276,
    "value": "Barry",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1277,
    "value": "Thimougies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1278,
    "value": "Beclers",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1279,
    "value": "Havinnes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1280,
    "value": "Gaurain-Ramecroix",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1281,
    "value": "Marquain",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1282,
    "value": "Lamain",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1283,
    "value": "Hertain",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1284,
    "value": "Blandain",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1285,
    "value": "Chercq",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1286,
    "value": "Templeuve",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1287,
    "value": "Ramegnies-Chin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1288,
    "value": "Willemeau",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1289,
    "value": "Froidmont",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1290,
    "value": "Froyennes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1291,
    "value": "Esplechin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1292,
    "value": "Orcq",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1293,
    "value": "Tournai",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1294,
    "value": "Saint-Maur",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1295,
    "value": "Ere",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1296,
    "value": "Wasmuel",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1297,
    "value": "Quaregnon",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1298,
    "value": "Roisin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1299,
    "value": "Onnezies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1300,
    "value": "Montignies-sur-Roc",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1301,
    "value": "Marchipont",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1302,
    "value": "Honnelles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1303,
    "value": "Fayt-le-Franc",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1304,
    "value": "Erquennes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1305,
    "value": "Autreppe",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1306,
    "value": "Athis",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1307,
    "value": "Angreau",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1308,
    "value": "Angre",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1309,
    "value": "Audregnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1310,
    "value": "Qui\u00e9vrain",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1311,
    "value": "Baisieux",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1312,
    "value": "Wih\u00e9ries",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1313,
    "value": "Elouges",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1314,
    "value": "Dour",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1315,
    "value": "Blaugies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1316,
    "value": "Thulin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1317,
    "value": "Montroeul-sur-Haine",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1318,
    "value": "Hensies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1319,
    "value": "Hainin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1320,
    "value": "Wasmes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1321,
    "value": "Warquignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1322,
    "value": "Paturages",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1323,
    "value": "Colfontaine",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1324,
    "value": "Villerot",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1325,
    "value": "Hautrage",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1326,
    "value": "Tertre",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1327,
    "value": "Sirault",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1328,
    "value": "Neufmaison",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1329,
    "value": "Baudour",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1330,
    "value": "Saint-Ghislain",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1331,
    "value": "Ville-Pommeroeul",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1332,
    "value": "Pommeroeul",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1333,
    "value": "Harchies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1334,
    "value": "Blaton",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1335,
    "value": "Bernissart",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1336,
    "value": "Hornu",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1337,
    "value": "Boussu",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1338,
    "value": "Ecaussinnes-Lalaing",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1339,
    "value": "Marche-lez-Ecaussinnes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1340,
    "value": "Ecaussinnes-d\u0026#039;Enghien",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1341,
    "value": "Ecaussinnes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1342,
    "value": "Petit-Roeulx-lez-Nivelles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1343,
    "value": "Feluy",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1344,
    "value": "Familleureux",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1345,
    "value": "Arquennes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1346,
    "value": "Seneffe",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1347,
    "value": "Manage",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1348,
    "value": "La Hestre",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1349,
    "value": "Fayt-lez-Manage",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1350,
    "value": "Bois-d\u0026#039;Haine",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1351,
    "value": "Bellecourt",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1352,
    "value": "Pi\u00e9ton",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1353,
    "value": "Godarville",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1354,
    "value": "Chapelle-lez-Herlaimont",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1355,
    "value": "Mont-Sainte-Aldegonde",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1356,
    "value": "Carni\u00e8res",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1357,
    "value": "Morlanwelz-Mariemont",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1358,
    "value": "Morlanwelz",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1359,
    "value": "Ressaix",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1360,
    "value": "P\u00e9ronnes-lez-Binche",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1361,
    "value": "Leval-Trahegnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1362,
    "value": "Epinois",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1363,
    "value": "Buvrinnes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1364,
    "value": "Waudrez",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1365,
    "value": "Bray",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1366,
    "value": "Binche",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1367,
    "value": "Battignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1368,
    "value": "Vellereille-le-Sec",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1369,
    "value": "Vellereille-les-Brayeux",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1370,
    "value": "Rouveroy (Ht.)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1371,
    "value": "Peissant",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1372,
    "value": "Haulchin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1373,
    "value": "Fauroeulx",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1374,
    "value": "Estinnes-au-Val",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1375,
    "value": "Estinnes-au-Mont",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1376,
    "value": "Estinnes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1377,
    "value": "Croix-lez-Rouveroy",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1378,
    "value": "Str\u00e9py-Bracquegnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1379,
    "value": "Maurage",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1380,
    "value": "Houdeng-Goegnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1381,
    "value": "Houdeng-Aimeries",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1382,
    "value": "Boussoit",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1383,
    "value": "Trivi\u00e8res",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1384,
    "value": "Saint-Vaast",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1385,
    "value": "La Louvi\u00e8re",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1386,
    "value": "Haine-Saint-Pierre",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1387,
    "value": "Haine-Saint-Paul",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1388,
    "value": "Steenkerque (Ht.)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1389,
    "value": "Ronqui\u00e8res",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1390,
    "value": "Petit-Roeulx-lez-Braine",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1391,
    "value": "Henripont",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1392,
    "value": "Hennuy\u00e8res",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1393,
    "value": "Braine-le-Comte",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1394,
    "value": "Sars-la-Bruy\u00e8re",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1395,
    "value": "Noirchain",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1396,
    "value": "La Bouverie",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1397,
    "value": "Frameries",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1398,
    "value": "Eugies (Frameries)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1399,
    "value": "Ville-sur-Haine (Le Roeulx)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1400,
    "value": "Thieu",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1401,
    "value": "Mignault",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1402,
    "value": "Le Roeulx",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1403,
    "value": "Gottignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1404,
    "value": "Neufvilles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1405,
    "value": "Chauss\u00e9e-Notre-Dame-Louvignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1406,
    "value": "Naast",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1407,
    "value": "Thieusies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1408,
    "value": "Casteau (Soignies)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1409,
    "value": "Soignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1410,
    "value": "Horrues",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1411,
    "value": "Masnuy-Saint-Pierre",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1412,
    "value": "Masnuy-Saint-Jean (Jurbise)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1413,
    "value": "Jurbise",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1414,
    "value": "Herchies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1415,
    "value": "Erbisoeul",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1416,
    "value": "Erbaut",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1417,
    "value": "Havay",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1418,
    "value": "Givry",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1419,
    "value": "Qu\u00e9vy-le-Petit",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1420,
    "value": "Qu\u00e9vy-le-Grand",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1421,
    "value": "Qu\u00e9vy",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1422,
    "value": "Goegnies-Chauss\u00e9e",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1423,
    "value": "Genly",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1424,
    "value": "Bougnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1425,
    "value": "Blaregnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1426,
    "value": "Aulnois",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1427,
    "value": "Asquillies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1428,
    "value": "Saint-Denis (Ht.)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1429,
    "value": "Obourg",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1430,
    "value": "Cuesmes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1431,
    "value": "Spiennes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1432,
    "value": "Villers-Saint-Ghislain",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1433,
    "value": "Saint-Symphorien",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1434,
    "value": "Ciply",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1435,
    "value": "Nouvelles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1436,
    "value": "Mesvin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1437,
    "value": "Hyon",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1438,
    "value": "Harveng",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1439,
    "value": "Harmignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1440,
    "value": "Havr\u00e9",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1441,
    "value": "Nimy",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1442,
    "value": "Maisi\u00e8res",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1443,
    "value": "Jemappes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1444,
    "value": "Fl\u00e9nu",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1445,
    "value": "Ghlin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1446,
    "value": "Mons",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1447,
    "value": "Seloignes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1448,
    "value": "Forges-Philippe",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1449,
    "value": "Beauwelz",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1450,
    "value": "Macquenoise",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1451,
    "value": "Monceau-Imbrechies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1452,
    "value": "Macon",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1453,
    "value": "Momignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1454,
    "value": "Merbes-Sainte-Marie",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1455,
    "value": "Merbes-le-Ch\u00e2teau",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1456,
    "value": "Labuissi\u00e8re",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1457,
    "value": "Fontaine-Valmont",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1458,
    "value": "Solre-sur-Sambre",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1459,
    "value": "Montignies-Saint-Christophe",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1460,
    "value": "Hantes-Wih\u00e9ries",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1461,
    "value": "Grand-Reng",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1462,
    "value": "Erquelinnes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1463,
    "value": "Bersillies-l\u0026#039;Abbaye",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1464,
    "value": "Bienne-lez-Happart",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1465,
    "value": "Sars-la-Buissi\u00e8re",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1466,
    "value": "Mont-Sainte-Genevi\u00e8ve",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1467,
    "value": "Lobbes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1468,
    "value": "Thuillies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1469,
    "value": "Donstiennes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1470,
    "value": "Goz\u00e9e",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1471,
    "value": "Bierc\u00e9e",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1472,
    "value": "Ragnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1473,
    "value": "Biesme-sous-Thuin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1474,
    "value": "Thuin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1475,
    "value": "Leers-et-Fosteau",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1476,
    "value": "Str\u00e9e (Ht.)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1477,
    "value": "Thirimont",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1478,
    "value": "Solre-Saint-G\u00e9ry",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1479,
    "value": "Renlies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1480,
    "value": "Leval-Chaudeville",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1481,
    "value": "Leugnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1482,
    "value": "Beaumont",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1483,
    "value": "Barben\u00e7on",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1484,
    "value": "Sivry-Rance",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1485,
    "value": "Sivry",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1486,
    "value": "Sautin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1487,
    "value": "Rance",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1488,
    "value": "Montbliart",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1489,
    "value": "Grandrieu",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1490,
    "value": "Ri\u00e8zes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1491,
    "value": "l\u0026#039;Escaill\u00e8re",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1492,
    "value": "Forges",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1493,
    "value": "Bourlers",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1494,
    "value": "Baileux",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1495,
    "value": "Lompret",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1496,
    "value": "Vaulx-lez-Chimay",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1497,
    "value": "Virelles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1498,
    "value": "Villers-la-Tour",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1499,
    "value": "Salles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1500,
    "value": "Saint-Remy (Ht.)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1501,
    "value": "Robechies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1502,
    "value": "Chimay",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1503,
    "value": "Baili\u00e8vre",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1504,
    "value": "Erpion",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1505,
    "value": "Vergnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1506,
    "value": "Froidchapelle",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1507,
    "value": "Fourbechies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1508,
    "value": "Boussu-lez-Walcourt",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1509,
    "value": "Villers-Poterie",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1510,
    "value": "Loverval",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1511,
    "value": "Joncret",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1512,
    "value": "Gougnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1513,
    "value": "Gerpinnes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1514,
    "value": "Acoz",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1515,
    "value": "Roselies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1516,
    "value": "Presles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1517,
    "value": "Pont-de-Loup",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1518,
    "value": "Aiseau-Presles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1519,
    "value": "Aiseau",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1520,
    "value": "Pironchamps",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1521,
    "value": "Farciennes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1522,
    "value": "Luttre",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1523,
    "value": "Liberchies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1524,
    "value": "Viesville",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1525,
    "value": "Thim\u00e9on",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1526,
    "value": "Pont-\u00e0-Celles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1527,
    "value": "Obaix",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1528,
    "value": "Buzet",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1529,
    "value": "Wanferc\u00e9e-Baulet",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1530,
    "value": "Wagnel\u00e9e",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1531,
    "value": "Brye",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1532,
    "value": "Saint-Amand",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1533,
    "value": "Wangenies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1534,
    "value": "Lambusart",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1535,
    "value": "Heppignies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1536,
    "value": "Fleurus",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1537,
    "value": "Mellet",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1538,
    "value": "Wayaux",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1539,
    "value": "Villers-Perwin",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1540,
    "value": "R\u00e8ves",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1541,
    "value": "Les Bons Villers",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1542,
    "value": "Frasnes-lez-Gosselies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1543,
    "value": "Ch\u00e2telineau",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1544,
    "value": "Ch\u00e2telet",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1545,
    "value": "Bouffioulx",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1546,
    "value": "Trazegnies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1547,
    "value": "Souvret",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1548,
    "value": "Gouy-lez-Pi\u00e9ton",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1549,
    "value": "Courcelles",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1550,
    "value": "Anderlues",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1551,
    "value": "Leernes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1552,
    "value": "Forchies-la-Marche",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1553,
    "value": "Fontaine-l\u0026#039;Ev\u00eaque",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1554,
    "value": "Nalinnes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1555,
    "value": "Marbaix (Ht.)",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1556,
    "value": "Jamioulx",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1557,
    "value": "Ham-sur-Heure-Nalinnes",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1558,
    "value": "Ham-sur-Heure",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1559,
    "value": "Cour-sur-Heure",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1560,
    "value": "Landelies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1561,
    "value": "Montigny-le-Tilleul",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1562,
    "value": "Montignies-sur-Sambre",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1563,
    "value": "Gilly",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1564,
    "value": "Roux",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1565,
    "value": "Ransart",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1566,
    "value": "Lodelinsart",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1567,
    "value": "Gosselies",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1568,
    "value": "Jumet",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1569,
    "value": "Mont-sur-Marchienne",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1570,
    "value": "Monceau-sur-Sambre",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1571,
    "value": "Marchienne-au-Pont",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1572,
    "value": "Goutroux",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1573,
    "value": "Dampremy",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1574,
    "value": "Couillet",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1575,
    "value": "Marcinelle",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 1576,
    "value": "Charleroi",
    "region": "Hainaut"
}, {
    "id": 738,
    "value": "Lierneux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 739,
    "value": "Bra",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 740,
    "value": "Arbrefontaine",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 741,
    "value": "Stoumont",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 742,
    "value": "Rahier",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 743,
    "value": "Lorc\u00e9",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 744,
    "value": "La Gleize",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 745,
    "value": "Chevron",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 746,
    "value": "Basse-Bodeux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 747,
    "value": "Wanne",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 748,
    "value": "Trois-Ponts",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 749,
    "value": "Fosse, Liege",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 750,
    "value": "Stavelot",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 751,
    "value": "Francorchamps",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 752,
    "value": "Malmedy",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 753,
    "value": "Beverc\u00e9",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 754,
    "value": "Bellevaux-Ligneuville",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 755,
    "value": "Waimes\/Weismes",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 756,
    "value": "Sourbrodt",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 757,
    "value": "Robertville",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 758,
    "value": "Faymonville",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 759,
    "value": "Sougn\u00e9-Remouchamps",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 760,
    "value": "Harz\u00e9",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 761,
    "value": "Ernonheid",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 762,
    "value": "Aywaille",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 763,
    "value": "Theux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 764,
    "value": "Polleur",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 765,
    "value": "La Reid",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 766,
    "value": "Spa",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 767,
    "value": "Thimister-Clermont",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 768,
    "value": "Thimister",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 769,
    "value": "Clermont, Liege",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 770,
    "value": "Aubel",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 771,
    "value": "Olne",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 772,
    "value": "Trooz",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 773,
    "value": "Nessonvaux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 774,
    "value": "Fraipont",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 775,
    "value": "For\u00eat",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 776,
    "value": "Soiron",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 777,
    "value": "Wegnez",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 778,
    "value": "Pepinster",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 779,
    "value": "Cornesse",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 780,
    "value": "Hombourg",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 781,
    "value": "Sippenaeken",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 782,
    "value": "Gemmenich",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 783,
    "value": "Plombi\u00e8res",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 784,
    "value": "Moresnet",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 785,
    "value": "Montzen",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 786,
    "value": "Sart-lez-Spa",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 787,
    "value": "Jalhay",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 788,
    "value": "Henri-Chapelle",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 789,
    "value": "Welkenraedt",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 790,
    "value": "Membach",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 791,
    "value": "Baelen, Liege",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 792,
    "value": "Go\u00e9",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 793,
    "value": "Bilstain",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 794,
    "value": "Limbourg",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 795,
    "value": "Andrimont",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 796,
    "value": "Dison",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 797,
    "value": "Heusy",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 798,
    "value": "Stembert",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 799,
    "value": "Verviers",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 800,
    "value": "Petit-Rechain",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 801,
    "value": "Lambermont",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 802,
    "value": "Ensival",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 803,
    "value": "Thommen",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 804,
    "value": "Reuland",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 805,
    "value": "Burg-Reuland",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 806,
    "value": "Crombach",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 807,
    "value": "Lommersweiler",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 808,
    "value": "Sch\u00f6nberg\/Schoenberg",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 809,
    "value": "Sankt Vith\/Saint-Vith",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 810,
    "value": "Recht",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 811,
    "value": "Heppenbach",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 812,
    "value": "Meyerode",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 813,
    "value": "Amel\/Ambl\u00e8ve",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 814,
    "value": "Rocherath",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 815,
    "value": "Manderfeld",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 816,
    "value": "B\u00fcllingen\/Bullange",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 817,
    "value": "Elsenborn",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 818,
    "value": "B\u00fctgenbach\/Butgenbach",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 819,
    "value": "Eynatten",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 820,
    "value": "Raeren",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 821,
    "value": "Hauset",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 822,
    "value": "Hergenrath",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 823,
    "value": "Neu-Moresnet",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 824,
    "value": "Kelmis\/La Calamine",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 825,
    "value": "Walhorn",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 826,
    "value": "Lontzen",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 827,
    "value": "Kettenis",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 828,
    "value": "Eupen",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 829,
    "value": "Wonck",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 830,
    "value": "Roclenge-sur-Geer",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 831,
    "value": "Glons",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 832,
    "value": "Eben-Emael",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 833,
    "value": "Boirs",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 834,
    "value": "Bassenge",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 835,
    "value": "Haccourt",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 836,
    "value": "Vivegnis",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 837,
    "value": "Houtain-Saint-Sim\u00e9on",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 838,
    "value": "Heure-le-Romain",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 839,
    "value": "Hermalle-sous-Argenteau",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 840,
    "value": "Oupeye",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 841,
    "value": "Herm\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 842,
    "value": "Saint-Remy, Liege",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 843,
    "value": "Saive",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 844,
    "value": "Housse",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 845,
    "value": "Barchon",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 846,
    "value": "Trembleur",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 847,
    "value": "Mortier",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 848,
    "value": "Bl\u00e9gny",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 849,
    "value": "Charneux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 850,
    "value": "Bolland",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 851,
    "value": "Xhendelesse",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 852,
    "value": "Battice",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 853,
    "value": "Jul\u00e9mont",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 854,
    "value": "Herve",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 855,
    "value": "Grand-Rechain",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 856,
    "value": "Chaineux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 857,
    "value": "Melen",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 858,
    "value": "C\u00e9rexhe-Heuseux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 859,
    "value": "Evegn\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 860,
    "value": "Tign\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 861,
    "value": "Soumagne",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 862,
    "value": "Micheroux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 863,
    "value": "Ayeneux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 864,
    "value": "Roms\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 865,
    "value": "Magn\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 866,
    "value": "Retinne",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 867,
    "value": "Fl\u00e9ron",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 868,
    "value": "Queue-du-Bois",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 869,
    "value": "Beyne-Heusay",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 870,
    "value": "Bellaire",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 871,
    "value": "Warsage",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 872,
    "value": "Neufch\u00e2teau, Liege",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 873,
    "value": "Mortroux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 874,
    "value": "Feneur",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 875,
    "value": "Dalhem",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 876,
    "value": "Bombaye",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 877,
    "value": "Berneau",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 878,
    "value": "Saint-Andr\u00e9",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 879,
    "value": "Cheratte",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 880,
    "value": "Argenteau",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 881,
    "value": "Vis\u00e9",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 882,
    "value": "Richelle",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 883,
    "value": "Lixhe",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 884,
    "value": "Lanaye",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 885,
    "value": "Warz\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 886,
    "value": "Ouffet",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 887,
    "value": "Ellemelle",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 888,
    "value": "Vierset-Barse",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 889,
    "value": "Str\u00e9e-lez-Huy",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 890,
    "value": "Outrelouxhe",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 891,
    "value": "Modave",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 892,
    "value": "Vyle-et-Tharoul",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 893,
    "value": "Marchin",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 894,
    "value": "Terwagne",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 895,
    "value": "Pailhe",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 896,
    "value": "Ocquier",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 897,
    "value": "Les Avins",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 898,
    "value": "Clavier",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 899,
    "value": "Bois-et-Borsu",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 900,
    "value": "Tinlot",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 901,
    "value": "Soheit-Tinlot",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 902,
    "value": "Seny",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 903,
    "value": "Ramelot",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 904,
    "value": "Fraiture",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 905,
    "value": "Ab\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 906,
    "value": "Yern\u00e9e-Fraineux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 907,
    "value": "Villers-le-Temple",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 908,
    "value": "Saint-S\u00e9verin",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 909,
    "value": "Nandrin",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 910,
    "value": "Ombret",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 911,
    "value": "Jehay",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 912,
    "value": "Fl\u00f4ne",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 913,
    "value": "Ampsin",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 914,
    "value": "Amay",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 915,
    "value": "Verlaine",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 916,
    "value": "Seraing-le-Ch\u00e2teau",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 917,
    "value": "Chapon-Seraing",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 918,
    "value": "Warnant-Dreye",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 919,
    "value": "Villers-le-Bouillet",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 920,
    "value": "Vieux-Waleffe",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 921,
    "value": "Vaux-et-Borset",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 922,
    "value": "Fize-Fontaine",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 923,
    "value": "Wanze",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 924,
    "value": "Vinalmont",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 925,
    "value": "Moha",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 926,
    "value": "Huccorgne",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 927,
    "value": "Bas-Oha",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 928,
    "value": "Antheit",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 929,
    "value": "Tihange",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 930,
    "value": "Huy",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 931,
    "value": "Ben-Ahin",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 932,
    "value": "Hermalle-sous-Huy",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 933,
    "value": "Engis",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 934,
    "value": "Clermont-sous-Huy",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 935,
    "value": "Saint-Georges-sur-Meuse",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 936,
    "value": "Velroux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 937,
    "value": "Horion-Hoz\u00e9mont",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 938,
    "value": "Hollogne-aux-Pierres",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 939,
    "value": "Gr\u00e2ce-Hollogne",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 940,
    "value": "Gr\u00e2ce-Berleur",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 941,
    "value": "Bierset",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 942,
    "value": "Fexhe-Slins",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 943,
    "value": "Villers-Saint-Sim\u00e9on",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 944,
    "value": "Wihogne",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 945,
    "value": "Paifve",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 946,
    "value": "Voroux-lez-Liers",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 947,
    "value": "Slins",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 948,
    "value": "Lantin",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 949,
    "value": "Juprelle",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 950,
    "value": "Xhendremael",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 951,
    "value": "Alleur",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 952,
    "value": "Loncin",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 953,
    "value": "Ans",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 954,
    "value": "Tilleur",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 955,
    "value": "Saint-Nicolas, Liege",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 956,
    "value": "Montegn\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 957,
    "value": "Mons-lez-Li\u00e8ge",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 958,
    "value": "Ivoz-Ramet",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 959,
    "value": "Gleixhe",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 960,
    "value": "Fl\u00e9malle-Haute",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 961,
    "value": "Fl\u00e9malle-Grande",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 962,
    "value": "Fl\u00e9malle",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 963,
    "value": "Chokier",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 964,
    "value": "Awirs",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 965,
    "value": "Thys",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 966,
    "value": "Odeur",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 967,
    "value": "Kemexhe",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 968,
    "value": "Fize-le-Marsal",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 969,
    "value": "Crisn\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 970,
    "value": "Otrange",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 971,
    "value": "Oreye",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 972,
    "value": "Lens-sur-Geer",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 973,
    "value": "Grandville",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 974,
    "value": "Bergilers",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 975,
    "value": "Limont",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 976,
    "value": "Jeneffe, Liege",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 977,
    "value": "Haneffe",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 978,
    "value": "Donceel",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 979,
    "value": "Hodeige",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 980,
    "value": "Remicourt",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 981,
    "value": "Pousset",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 982,
    "value": "Momalle",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 983,
    "value": "Lamine",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 984,
    "value": "Voroux-Goreux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 985,
    "value": "Roloux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 986,
    "value": "Noville, Liege",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 987,
    "value": "Freloux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 988,
    "value": "Fexhe-le-Haut-Clocher",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 989,
    "value": "Hognoul",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 990,
    "value": "Villers-l\u0026#039;Ev\u00eaque",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 991,
    "value": "Oth\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 992,
    "value": "Fooz",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 993,
    "value": "Awans",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 994,
    "value": "Viemme",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 995,
    "value": "Les Waleffes",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 996,
    "value": "Faimes",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 997,
    "value": "Celles, Liege",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 998,
    "value": "Borlez",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 999,
    "value": "Aineffe",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1000,
    "value": "Waremme",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1001,
    "value": "Oleye",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1002,
    "value": "Lantremange",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1003,
    "value": "Grand-Axhe",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1004,
    "value": "Bovenistier",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1005,
    "value": "Bleret",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1006,
    "value": "Bettincourt",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1007,
    "value": "Racour",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1008,
    "value": "Pellaines",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1009,
    "value": "Lincent",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1010,
    "value": "Wansin",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1011,
    "value": "Villers-le-Peuplier",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1012,
    "value": "Trogn\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1013,
    "value": "Thisnes",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1014,
    "value": "Poucet",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1015,
    "value": "Petit-Hallet",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1016,
    "value": "Moxhe",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1017,
    "value": "Merdorp",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1018,
    "value": "Lens-Saint-Remy",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1019,
    "value": "Hannut",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1020,
    "value": "Grand-Hallet",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1021,
    "value": "Crehen",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1022,
    "value": "Cras-Avernas",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1023,
    "value": "Blehen",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1024,
    "value": "Bertr\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1025,
    "value": "Avin",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1026,
    "value": "Avernas-le-Bauduin",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1027,
    "value": "Abolens",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1028,
    "value": "Tourinne, Liege",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1029,
    "value": "Latinne",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1030,
    "value": "Ville-en-Hesbaye",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1031,
    "value": "Fumal",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1032,
    "value": "Fallais",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1033,
    "value": "Ciplet",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1034,
    "value": "Braives",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1035,
    "value": "Avennes",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1036,
    "value": "Rosoux-Crenwick",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1037,
    "value": "Corswarem",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1038,
    "value": "Berloz",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1039,
    "value": "Ligney",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1040,
    "value": "Darion",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1041,
    "value": "Omal",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1042,
    "value": "Lens-Saint-Servais",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1043,
    "value": "Hollogne-sur-Geer",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1044,
    "value": "Geer",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1045,
    "value": "Bo\u00eblhe",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1046,
    "value": "Wasseiges",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1047,
    "value": "Meeffe",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1048,
    "value": "Ambresin",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1049,
    "value": "Acosse",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1050,
    "value": "Couthuin",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1051,
    "value": "Waret-l\u0026#039;Ev\u00eaque",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1052,
    "value": "Lavoir",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1053,
    "value": "H\u00e9ron",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1054,
    "value": "Oteppe",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1055,
    "value": "Marneffe",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1056,
    "value": "Lamontz\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1057,
    "value": "Hann\u00eache",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1058,
    "value": "Burdinne",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1059,
    "value": "Xhoris",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1060,
    "value": "Werbomont",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1061,
    "value": "Vieuxville",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1062,
    "value": "My",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1063,
    "value": "Ferri\u00e8res",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1064,
    "value": "Filot",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1065,
    "value": "Hamoir",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1066,
    "value": "Comblain-la-Tour",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1067,
    "value": "Comblain-Fairon",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1068,
    "value": "Poulseur",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1069,
    "value": "Comblain-au-Pont",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1070,
    "value": "Tavier",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1071,
    "value": "Hody",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1072,
    "value": "Villers-aux-Tours",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1073,
    "value": "Anthisnes",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1074,
    "value": "Louveign\u00e9",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1075,
    "value": "Sprimont",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1076,
    "value": "Rouvreux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1077,
    "value": "Gomz\u00e9-Andoumont",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1078,
    "value": "Dolembreux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1079,
    "value": "Tilff",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1080,
    "value": "Esneux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1081,
    "value": "Plainevaux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1082,
    "value": "Neuville-en-Condroz",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1083,
    "value": "Rotheux-Rimi\u00e8re",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1084,
    "value": "Neupr\u00e9",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1085,
    "value": "Ehein",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1086,
    "value": "Ougr\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1087,
    "value": "Jemeppe-sur-Meuse",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1088,
    "value": "Seraing",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1089,
    "value": "Boncelles",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1090,
    "value": "Embourg",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1091,
    "value": "Beaufays",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1092,
    "value": "Vaux-sous-Ch\u00e8vremont",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1093,
    "value": "Chaudfontaine",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1094,
    "value": "Liers",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1095,
    "value": "Vottem",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1096,
    "value": "Milmort",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1097,
    "value": "Herstal",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1098,
    "value": "Ch\u00ean\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1099,
    "value": "Angleur",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1100,
    "value": "Grivegn\u00e9e",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1101,
    "value": "Wandre",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1102,
    "value": "Li\u00e8ge",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1103,
    "value": "Jupille-sur-Meuse",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1104,
    "value": "Bressoux",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1105,
    "value": "Rocourt",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1106,
    "value": "Li\u00e8ge",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 1107,
    "value": "Glain",
    "region": "Li\u00e8ge"
}, {
    "id": 617,
    "value": "Villers-la-Ville",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 618,
    "value": "Tilly",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 619,
    "value": "Sart-Dames-Avelines",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 620,
    "value": "Mellery",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 621,
    "value": "Marbais (Br.W.)",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 622,
    "value": "Court-Saint-Etienne",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 623,
    "value": "Tubize",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 624,
    "value": "Saintes",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 625,
    "value": "Oisquercq",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 626,
    "value": "Clabecq",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 627,
    "value": "Houtain-le-Val",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 628,
    "value": "Ways",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 629,
    "value": "Glabais",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 630,
    "value": "Vieux-Genappe",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 631,
    "value": "Loupoigne",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 632,
    "value": "Genappe",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 633,
    "value": "Bousval",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 634,
    "value": "Baisy-Thy",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 635,
    "value": "Haut-Ittre",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 636,
    "value": "Virginal-Samme",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 637,
    "value": "Ittre",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 638,
    "value": "Walhain-Saint-Paul",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 639,
    "value": "Walhain",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 640,
    "value": "Tourinnes-Saint-Lambert",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 641,
    "value": "Nil-Saint-Vincent-Saint-Martin",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 642,
    "value": "Saint-G\u00e9ry",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 643,
    "value": "Gentinnes",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 644,
    "value": "Cortil-Noirmont",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 645,
    "value": "Chastre-Villeroux-Blanmont",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 646,
    "value": "Chastre",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 647,
    "value": "Wauthier-Braine",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 648,
    "value": "Braine-le-Ch\u00e2teau",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 649,
    "value": "Mont-Saint-Guibert",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 650,
    "value": "H\u00e9villers",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 651,
    "value": "Corbais",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 652,
    "value": "Rebecq-Rognon",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 653,
    "value": "Rebecq",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 654,
    "value": "Quenast",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 655,
    "value": "Bierghes",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 656,
    "value": "Lillois-Witterz\u00e9e",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 657,
    "value": "Ophain-Bois-Seigneur-Isaac",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 658,
    "value": "Braine-l\u0026#039;Alleud",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 659,
    "value": "Waterloo",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 660,
    "value": "Bornival",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 661,
    "value": "Thines",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 662,
    "value": "Baulers",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 663,
    "value": "Nivelles",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 664,
    "value": "Monstreux",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 665,
    "value": "Nethen",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 666,
    "value": "Grez-Doiceau",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 667,
    "value": "Bossut-Gottechain",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 668,
    "value": "Biez",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 669,
    "value": "Archennes",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 670,
    "value": "Plancenoit",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 671,
    "value": "Ohain",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 672,
    "value": "Maransart",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 673,
    "value": "Lasne-Chapelle-Saint-Lambert",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 674,
    "value": "Lasne",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 675,
    "value": "Couture-Saint-Germain",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 676,
    "value": "Z\u00e9trud-Lumay",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 677,
    "value": "Saint-Remy-Geest",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 678,
    "value": "Saint-Jean-Geest",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 679,
    "value": "Pi\u00e9train",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 680,
    "value": "M\u00e9lin",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 681,
    "value": "Lathuy",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 682,
    "value": "Jodoigne-Souveraine",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 683,
    "value": "Jodoigne",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 684,
    "value": "Jauchelette",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 685,
    "value": "Dongelberg",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 686,
    "value": "Ramillies-Offus",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 687,
    "value": "Mont-Saint-Andr\u00e9",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 688,
    "value": "Huppaye",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 689,
    "value": "Grand-Rosi\u00e8re-Hottomont",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 690,
    "value": "G\u00e9rompont",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 691,
    "value": "Geest-G\u00e9rompont-Petit-Rosi\u00e8re",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 692,
    "value": "Bomal (Br.W.)",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 693,
    "value": "Autre-Eglise",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 694,
    "value": "Thorembais-Saint-Trond",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 695,
    "value": "Thorembais-les-B\u00e9guines",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 696,
    "value": "Perwez",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 697,
    "value": "Orbais",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 698,
    "value": "Mal\u00e8ves-Sainte-Marie-Wastines",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 699,
    "value": "Opheylissem",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 700,
    "value": "Neerheylissem",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 701,
    "value": "Linsmeau",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 702,
    "value": "H\u00e9l\u00e9cine",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 703,
    "value": "Orp-le-Grand",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 704,
    "value": "Orp-Jauche",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 705,
    "value": "Noduwez",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 706,
    "value": "Marilles",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 707,
    "value": "Jauche",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 708,
    "value": "Jandrain-Jandrenouille",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 709,
    "value": "Folx-les-Caves",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 710,
    "value": "Enines",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 711,
    "value": "Louvain-la-Neuve",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 712,
    "value": "Limelette",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 713,
    "value": "C\u00e9roux-Mousty",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 714,
    "value": "Ottignies-Louvain-la-Neuve",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 715,
    "value": "Ottignies",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 716,
    "value": "Genval",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 717,
    "value": "Rosi\u00e8res",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 718,
    "value": "Rixensart",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 719,
    "value": "Longueville",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 720,
    "value": "Dion-Valmont",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 721,
    "value": "Corroy-le-Grand",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 722,
    "value": "Chaumont-Gistoux",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 723,
    "value": "Bonlez",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 724,
    "value": "Tourinnes-la-Grosse",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 725,
    "value": "Nodebais",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 726,
    "value": "l\u0026#039;Ecluse",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 727,
    "value": "Hamme-Mille",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 728,
    "value": "Beauvechain",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 729,
    "value": "Roux-Miroir",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 730,
    "value": "Pi\u00e9trebais",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 731,
    "value": "Opprebais",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 732,
    "value": "Incourt",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 733,
    "value": "Glimes",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 734,
    "value": "La Hulpe",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 735,
    "value": "Bierges",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 736,
    "value": "Wavre",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 737,
    "value": "Limal",
    "region": "Brabant Wallon"
}, {
    "id": 376,
    "value": "Soy",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 377,
    "value": "Mormont",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 378,
    "value": "Erez\u00e9e",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 379,
    "value": "Amonines",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 380,
    "value": "Marenne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 381,
    "value": "Hotton",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 382,
    "value": "Hampteau",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 383,
    "value": "Fronville",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 384,
    "value": "Rendeux",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 385,
    "value": "Marcourt",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 386,
    "value": "Hodister",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 387,
    "value": "Beffe",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 388,
    "value": "Halleux",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 389,
    "value": "Hives",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 390,
    "value": "Ortho",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 391,
    "value": "Samr\u00e9e",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 392,
    "value": "La-Roche-en-Ardenne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 393,
    "value": "Beausaint",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 394,
    "value": "Erneuville",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 395,
    "value": "Champlon",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 396,
    "value": "Tenneville",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 397,
    "value": "Vaux-Chavanne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 398,
    "value": "Odeigne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 399,
    "value": "Manhay",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 400,
    "value": "Malempr\u00e9",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 401,
    "value": "Harre",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 402,
    "value": "Grandmenil",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 403,
    "value": "Dochamps",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 404,
    "value": "Masbourg",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 405,
    "value": "Lesterny",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 406,
    "value": "Forri\u00e8res",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 407,
    "value": "Ambly",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 408,
    "value": "Grune",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 409,
    "value": "Bande",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 410,
    "value": "Nassogne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 411,
    "value": "Harsin",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 412,
    "value": "Villers-Sainte-Gertrude",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 413,
    "value": "Tohogne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 414,
    "value": "Izier",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 415,
    "value": "Heyd",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 416,
    "value": "Borlon",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 417,
    "value": "Bomal-sur-Ourthe",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 418,
    "value": "Bende",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 419,
    "value": "W\u00e9ris",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 420,
    "value": "Septon",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 421,
    "value": "Grandhan",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 422,
    "value": "Durbuy",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 423,
    "value": "Barvaux-sur-Ourthe",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 424,
    "value": "Porcheresse, Luxembourg",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 425,
    "value": "Haut-Fays",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 426,
    "value": "Gembes",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 427,
    "value": "Daverdisse",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 428,
    "value": "Tellin",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 429,
    "value": "Resteigne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 430,
    "value": "Grupont",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 431,
    "value": "Bure",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 432,
    "value": "Lomprez",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 433,
    "value": "Halma",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 434,
    "value": "Chanly",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 435,
    "value": "Wellin",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 436,
    "value": "Sohier",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 437,
    "value": "Waha",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 438,
    "value": "Roy",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 439,
    "value": "On",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 440,
    "value": "Marche-en-Famenne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 441,
    "value": "Humain",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 442,
    "value": "Hargimont",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 443,
    "value": "Aye",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 444,
    "value": "Villance",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 445,
    "value": "Transinne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 446,
    "value": "Smuid",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 447,
    "value": "Redu",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 448,
    "value": "Ochamps",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 449,
    "value": "Libin",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 450,
    "value": "Anloy",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 451,
    "value": "Straimont",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 452,
    "value": "Saint-M\u00e9dard",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 453,
    "value": "Herbeumont",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 454,
    "value": "Orgeo",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 455,
    "value": "Jehonville",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 456,
    "value": "Cugnon",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 457,
    "value": "Bertrix",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 458,
    "value": "Auby-sur-Semois",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 459,
    "value": "Vesqueville",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 460,
    "value": "Saint-Hubert",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 461,
    "value": "Mirwart",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 462,
    "value": "Hatrival",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 463,
    "value": "Awenne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 464,
    "value": "Arville",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 465,
    "value": "Witry",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 466,
    "value": "Mellier",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 467,
    "value": "L\u00e9glise",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 468,
    "value": "Ebly",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 469,
    "value": "Assenois",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 470,
    "value": "Fays-les-Veneurs",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 471,
    "value": "Framont",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 472,
    "value": "Opont",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 473,
    "value": "Maissin",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 474,
    "value": "Nollevaux",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 475,
    "value": "Paliseul",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 476,
    "value": "Offagne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 477,
    "value": "Carlsbourg",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 478,
    "value": "Tournay",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 479,
    "value": "Neufch\u00e2teau",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 480,
    "value": "Longlier",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 481,
    "value": "Hamipr\u00e9",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 482,
    "value": "Grapfontaine",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 483,
    "value": "Grandvoir",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 484,
    "value": "Corbion",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 485,
    "value": "Dohan",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 486,
    "value": "Bellevaux",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 487,
    "value": "Vivy",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 488,
    "value": "Ucimont",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 489,
    "value": "Sensenruth",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 490,
    "value": "Noirefontaine",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 491,
    "value": "Rochehaut",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 492,
    "value": "Poupehan",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 493,
    "value": "Les Hayons",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 494,
    "value": "Bouillon",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 495,
    "value": "Chassepierre",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 496,
    "value": "Villers-devant-Orval",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 497,
    "value": "Lacuisine",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 498,
    "value": "Sainte-C\u00e9cile",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 499,
    "value": "Muno",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 500,
    "value": "Fontenoille",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 501,
    "value": "Florenville",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 502,
    "value": "Termes",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 503,
    "value": "Suxy",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 504,
    "value": "Les Bulles",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 505,
    "value": "Jamoigne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 506,
    "value": "Izel",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 507,
    "value": "Chiny",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 508,
    "value": "Saint-Pierre",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 509,
    "value": "Sainte-Marie-Chevigny",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 510,
    "value": "Remagne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 511,
    "value": "Recogne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 512,
    "value": "Moircy",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 513,
    "value": "Libramont-Chevigny",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 514,
    "value": "Libramont",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 515,
    "value": "Freux",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 516,
    "value": "Bras",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 517,
    "value": "Rachecourt",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 518,
    "value": "Halanzy",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 519,
    "value": "Athus",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 520,
    "value": "Aubange",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 521,
    "value": "Habergy",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 522,
    "value": "S\u00e9lange",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 523,
    "value": "Wolkrange",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 524,
    "value": "Messancy",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 525,
    "value": "Hondelange",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 526,
    "value": "Villers-la-Loue",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 527,
    "value": "Sommethonne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 528,
    "value": "Robelmont",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 529,
    "value": "Meix-devant-Virton",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 530,
    "value": "G\u00e9rouville",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 531,
    "value": "Torgny",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 532,
    "value": "Rouvroy",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 533,
    "value": "Lamorteau",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 534,
    "value": "Harnoncourt",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 535,
    "value": "Dampicourt",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 536,
    "value": "Saint-Mard",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 537,
    "value": "Latour",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 538,
    "value": "Virton",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 539,
    "value": "Ruette",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 540,
    "value": "Ethe",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 541,
    "value": "Bleid",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 542,
    "value": "Signeulx",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 543,
    "value": "Mussy-la-Ville",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 544,
    "value": "Musson",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 545,
    "value": "Saint-L\u00e9ger, Luxembourg",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 546,
    "value": "Meix-le-Tige",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 547,
    "value": "Ch\u00e2tillon",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 548,
    "value": "Buzenol",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 549,
    "value": "Chantemelle",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 550,
    "value": "Vance",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 551,
    "value": "Villers-sur-Semois",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 552,
    "value": "Sainte-Marie-sur-Semois",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 553,
    "value": "Etalle",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 554,
    "value": "Tintigny",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 555,
    "value": "Saint-Vincent",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 556,
    "value": "Rossignol",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 557,
    "value": "Bellefontaine, Luxembourg",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 558,
    "value": "Rulles",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 559,
    "value": "Marbehan, Luxembourg",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 560,
    "value": "Houdemont",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 561,
    "value": "Habay-la-Vieille",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 562,
    "value": "Anlier",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 563,
    "value": "Hachy",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 564,
    "value": "Habay-la-Neuve",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 565,
    "value": "Habay",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 566,
    "value": "Tontelange",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 567,
    "value": "Thiaumont",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 568,
    "value": "Nothomb",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 569,
    "value": "Nobressart",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 570,
    "value": "Attert",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 571,
    "value": "Autelbas",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 572,
    "value": "Guirsch",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 573,
    "value": "Toernich",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 574,
    "value": "Heinsch",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 575,
    "value": "Bonnert",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 576,
    "value": "Arlon",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 577,
    "value": "Grand-Halleux",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 578,
    "value": "Petit-Thier",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 579,
    "value": "Vielsalm",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 580,
    "value": "Bihain",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 581,
    "value": "Longchamps, Luxembourg",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 582,
    "value": "Bertogne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 583,
    "value": "Flamierge",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 584,
    "value": "Lavacherie",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 585,
    "value": "Tillet",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 586,
    "value": "Sainte-Ode",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 587,
    "value": "Amberloup",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 588,
    "value": "Montleban",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 589,
    "value": "Cherain",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 590,
    "value": "Beho",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 591,
    "value": "Bovigny",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 592,
    "value": "Limerl\u00e9",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 593,
    "value": "Gouvy",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 594,
    "value": "Wibrin",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 595,
    "value": "Mabompr\u00e9",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 596,
    "value": "Tavigny",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 597,
    "value": "Tailles",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 598,
    "value": "Mont, Luxembourg",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 599,
    "value": "Nadrin",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 600,
    "value": "Houffalize",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 601,
    "value": "Juseret",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 602,
    "value": "Vaux-sur-S\u00fbre",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 603,
    "value": "Vaux-lez-Rosi\u00e8res",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 604,
    "value": "Sibret",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 605,
    "value": "Nives",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 606,
    "value": "Morhet",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 607,
    "value": "Hompr\u00e9",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 608,
    "value": "Tintange",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 609,
    "value": "Hollange",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 610,
    "value": "Fauvillers",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 611,
    "value": "Martelange",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 612,
    "value": "Wardin",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 613,
    "value": "Villers-la-Bonne-Eau",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 614,
    "value": "Noville, Luxembourg",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 615,
    "value": "Longvilly",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 616,
    "value": "Bastogne",
    "region": "Luxembourg"
}, {
    "id": 1,
    "value": "Vodel\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 2,
    "value": "Vaucelles",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 3,
    "value": "Soulme",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 4,
    "value": "Romer\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 5,
    "value": "Niverl\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 6,
    "value": "Matagne-la-Petite",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 7,
    "value": "Matagne-la-Grande",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 8,
    "value": "Gochen\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 9,
    "value": "Gimn\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 10,
    "value": "Doische",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 11,
    "value": "Viroinval",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 12,
    "value": "Vierves-sur-Viroin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 13,
    "value": "Treignes",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 14,
    "value": "Olloy-sur-Viroin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 15,
    "value": "Oignies-en-Thi\u00e9rache",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 16,
    "value": "Nismes",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 17,
    "value": "Maz\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 18,
    "value": "Le Mesnil",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 19,
    "value": "Dourbes",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 20,
    "value": "Presgaux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 21,
    "value": "Petite-Chapelle",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 22,
    "value": "Petigny",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 23,
    "value": "Pesche",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 24,
    "value": "Mariembourg",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 25,
    "value": "Gonrieux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 26,
    "value": "Frasnes, Namur",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 27,
    "value": "Dailly",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 28,
    "value": "Cul-des-Sarts",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 29,
    "value": "Couvin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 30,
    "value": "Br\u00fbly-de-Pesche",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 31,
    "value": "Br\u00fbly",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 32,
    "value": "Boussu-en-Fagne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 33,
    "value": "Aublain",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 34,
    "value": "Thy-le-Ch\u00e2teau",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 35,
    "value": "Tarcienne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 36,
    "value": "Somz\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 37,
    "value": "Rogn\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 38,
    "value": "Laneffe",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 39,
    "value": "Gourdinne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 40,
    "value": "Berz\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 41,
    "value": "Yves-Gomez\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 42,
    "value": "Walcourt",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 43,
    "value": "Vogen\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 44,
    "value": "Pry",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 45,
    "value": "Fraire",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 46,
    "value": "Fontenelle",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 47,
    "value": "Clermont, Namur",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 48,
    "value": "Chastr\u00e8s",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 49,
    "value": "Castillon",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 50,
    "value": "Stave",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 51,
    "value": "Ermeton-sur-Biert",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 52,
    "value": "Furnaux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 53,
    "value": "Saint-G\u00e9rard",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 54,
    "value": "Oret",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 55,
    "value": "Mettet",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 56,
    "value": "Graux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 57,
    "value": "Biesmer\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 58,
    "value": "Biesme",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 59,
    "value": "Villers-Deux-Eglises",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 60,
    "value": "Soumoy",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 61,
    "value": "Silenrieux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 62,
    "value": "Senzeille",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 63,
    "value": "Daussois",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 64,
    "value": "Cerfontaine",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 65,
    "value": "Thy-le-Bauduin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 66,
    "value": "Morialm\u00e9",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 67,
    "value": "Hanzinne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 68,
    "value": "Hanzinelle",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 69,
    "value": "Saint-Aubin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 70,
    "value": "Ros\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 71,
    "value": "Morville",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 72,
    "value": "Hemptinne-lez-Florennes",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 73,
    "value": "Florennes",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 74,
    "value": "Flavion",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 75,
    "value": "Corenne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 76,
    "value": "Vodec\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 77,
    "value": "Villers-le-Gambon",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 78,
    "value": "Villers-en-Fagne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 79,
    "value": "Surice",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 80,
    "value": "Sautour",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 81,
    "value": "Sart-en-Fagne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 82,
    "value": "Samart",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 83,
    "value": "Romedenne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 84,
    "value": "Roly",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 85,
    "value": "Philippeville",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 86,
    "value": "Omez\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 87,
    "value": "Neuville (Philippeville)",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 88,
    "value": "Merlemont",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 89,
    "value": "Jamiolle",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 90,
    "value": "Jamagne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 91,
    "value": "Franchimont",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 92,
    "value": "Fagnolle",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 93,
    "value": "Sovet",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 94,
    "value": "Serinchamps",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 95,
    "value": "Pessoux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 96,
    "value": "Leignon",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 97,
    "value": "Haversin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 98,
    "value": "Conneux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 99,
    "value": "Ciney",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 100,
    "value": "Chevetogne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 101,
    "value": "Braibant",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 102,
    "value": "Ach\u00eane",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 103,
    "value": "Wavreille",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 104,
    "value": "Villers-sur-Lesse",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 105,
    "value": "Rochefort",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 106,
    "value": "Mont-Gauthier",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 107,
    "value": "Lessive",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 108,
    "value": "Lavaux-Sainte-Anne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 109,
    "value": "Jemelle",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 110,
    "value": "Han-sur-Lesse",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 111,
    "value": "Eprave",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 112,
    "value": "Buissonville",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 113,
    "value": "Ave-et-Auffe",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 114,
    "value": "Willerzie",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 115,
    "value": "Vencimont",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 116,
    "value": "Sart-Custinne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 117,
    "value": "Rienne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 118,
    "value": "Patignies",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 119,
    "value": "Malvoisin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 120,
    "value": "Louette-Saint-Pierre",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 121,
    "value": "Louette-Saint-Denis",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 122,
    "value": "Houdremont",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 123,
    "value": "Gedinne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 124,
    "value": "Bourseigne-Vieille",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 125,
    "value": "Bourseigne-Neuve",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 126,
    "value": "Froidfontaine",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 127,
    "value": "Pondr\u00f4me",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 128,
    "value": "Martouzin-Neuville",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 129,
    "value": "Focant",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 130,
    "value": "Wiesme",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 131,
    "value": "Winenne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 132,
    "value": "Wancennes",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 133,
    "value": "Von\u00eache",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 134,
    "value": "Javingue",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 135,
    "value": "Honnay",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 136,
    "value": "Feschaux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 137,
    "value": "Felenne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 138,
    "value": "Dion",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 139,
    "value": "Beauraing",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 140,
    "value": "Baronville",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 141,
    "value": "Wanlin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 142,
    "value": "Hour",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 143,
    "value": "Custinne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 144,
    "value": "Celles, Namur",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 145,
    "value": "Mesnil-Saint-Blaise",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 146,
    "value": "Mesnil-Eglise",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 147,
    "value": "Hulsonniaux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 148,
    "value": "Houyet",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 149,
    "value": "Finnevaux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 150,
    "value": "Ciergnon",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 151,
    "value": "Petit-Fays",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 152,
    "value": "Oizy",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 153,
    "value": "Naom\u00e9",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 154,
    "value": "Monceau-en-Ardenne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 155,
    "value": "Gros-Fays",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 156,
    "value": "Graide",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 157,
    "value": "Cornimont",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 158,
    "value": "Bi\u00e8vre",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 159,
    "value": "Bellefontaine, Namur",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 160,
    "value": "Baillamont",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 161,
    "value": "Vresse-sur-Semois",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 162,
    "value": "Sugny",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 163,
    "value": "Pussemange",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 164,
    "value": "Orchimont",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 165,
    "value": "Nafraiture",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 166,
    "value": "Mouzaive",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 167,
    "value": "Membre",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 168,
    "value": "Lafor\u00eat",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 169,
    "value": "Chairi\u00e8re",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 170,
    "value": "Bohan",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 171,
    "value": "Bagimont",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 172,
    "value": "Alle",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 173,
    "value": "Agimont",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 174,
    "value": "Heer",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 175,
    "value": "Blaimont",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 176,
    "value": "Hasti\u00e8re-par-Del\u00e0",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 177,
    "value": "Waulsort",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 178,
    "value": "Hermeton-sur-Meuse",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 179,
    "value": "Hasti\u00e8re-Lavaux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 180,
    "value": "Hasti\u00e8re",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 181,
    "value": "Warnant",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 182,
    "value": "Sosoye",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 183,
    "value": "Haut-le-Wastia",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 184,
    "value": "Den\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 185,
    "value": "Bioul",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 186,
    "value": "Annevoie-Rouillon",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 187,
    "value": "Anh\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 188,
    "value": "Yvoir",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 189,
    "value": "Spontin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 190,
    "value": "Purnode",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 191,
    "value": "Mont, Namur",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 192,
    "value": "Houx",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 193,
    "value": "Godinne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 194,
    "value": "Evrehailles",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 195,
    "value": "Durnal",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 196,
    "value": "Dorinne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 197,
    "value": "Gerin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 198,
    "value": "Weillen",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 199,
    "value": "Sommi\u00e8re",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 200,
    "value": "Fala\u00ebn",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 201,
    "value": "Serville",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 202,
    "value": "Onhaye",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 203,
    "value": "Anth\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 204,
    "value": "Foy-Notre-Dame",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 205,
    "value": "Sorinnes",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 206,
    "value": "Thynes",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 207,
    "value": "Lisogne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 208,
    "value": "Furfooz",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 209,
    "value": "Falmignoul",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 210,
    "value": "Falmagne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 211,
    "value": "Dr\u00e9hance",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 212,
    "value": "Dinant",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 213,
    "value": "Bouvignes-sur-Meuse",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 214,
    "value": "Anseremme",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 215,
    "value": "Tillier",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 216,
    "value": "Pontillas",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 217,
    "value": "Noville-les-Bois",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 218,
    "value": "Marchovelette",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 219,
    "value": "Hingeon",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 220,
    "value": "Hemptinne (Fernelmont)",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 221,
    "value": "Franc-Waret",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 222,
    "value": "Forville",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 223,
    "value": "Fernelmont",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 224,
    "value": "Cortil-Wodon",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 225,
    "value": "Bierwart",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 226,
    "value": "Waillet",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 227,
    "value": "Somme-Leuze",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 228,
    "value": "Sinsin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 229,
    "value": "Noiseux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 230,
    "value": "Nettinne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 231,
    "value": "Hogne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 232,
    "value": "Heure, Namur",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 233,
    "value": "Bonsin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 234,
    "value": "Baillonville",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 235,
    "value": "Mi\u00e9cret",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 236,
    "value": "Maffe",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 237,
    "value": "M\u00e9an",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 238,
    "value": "Verl\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 239,
    "value": "Porcheresse, Namur",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 240,
    "value": "Jeneffe, Namur",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 241,
    "value": "Havelange",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 242,
    "value": "Flostoy",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 243,
    "value": "Barvaux-Condroz",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 244,
    "value": "Schaltin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 245,
    "value": "Emptinne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 246,
    "value": "Achet",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 247,
    "value": "Scy",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 248,
    "value": "Mohiville",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 249,
    "value": "Natoye",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 250,
    "value": "Hamois",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 251,
    "value": "Jallet",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 252,
    "value": "Goesnes",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 253,
    "value": "Perwez-Haillot",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 254,
    "value": "Haillot",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 255,
    "value": "Ohey",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 256,
    "value": "Evelette",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 257,
    "value": "Sor\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 258,
    "value": "Mozet",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 259,
    "value": "Haltinne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 260,
    "value": "Gesves",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 261,
    "value": "Faulx-les-Tombes",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 262,
    "value": "Courri\u00e8re",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 263,
    "value": "Flor\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 264,
    "value": "Sorinne-la-Longue",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 265,
    "value": "Crupet",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 266,
    "value": "Sart-Bernard",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 267,
    "value": "Maillen",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 268,
    "value": "Assesse",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 269,
    "value": "Waret-la-Chauss\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 270,
    "value": "Upigny",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 271,
    "value": "Taviers, Namur",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 272,
    "value": "Saint-Germain",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 273,
    "value": "Noville-sur-M\u00e9haigne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 274,
    "value": "Mehaigne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 275,
    "value": "Longchamps, Namur",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 276,
    "value": "Liernu",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 277,
    "value": "Leuze, Namur",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 278,
    "value": "Hanret",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 279,
    "value": "Eghez\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 280,
    "value": "Dhuy",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 281,
    "value": "Branchon",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 282,
    "value": "Boneffe",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 283,
    "value": "Bolinne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 284,
    "value": "Aische-en-Refail",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 285,
    "value": "Vezin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 286,
    "value": "Thon",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 287,
    "value": "Seilles",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 288,
    "value": "Sclayn",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 289,
    "value": "Nam\u00eache",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 290,
    "value": "Maizeret",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 291,
    "value": "Landenne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 292,
    "value": "Coutisse",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 293,
    "value": "Bonneville",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 294,
    "value": "Andenne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 295,
    "value": "Spy",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 296,
    "value": "Saint-Martin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 297,
    "value": "Onoz",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 298,
    "value": "Moustier-sur-Sambre",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 299,
    "value": "Mornimont",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 300,
    "value": "Jemeppe-sur-Sambre",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 301,
    "value": "Ham-sur-Sambre",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 302,
    "value": "Bal\u00e2tre",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 303,
    "value": "Rivi\u00e8re",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 304,
    "value": "Profondeville",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 305,
    "value": "Lustin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 306,
    "value": "Lesve",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 307,
    "value": "Bois-de-Villers",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 308,
    "value": "Arbre, Namur",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 309,
    "value": "Soye, Namur",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 310,
    "value": "Frani\u00e8re",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 311,
    "value": "Floriffoux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 312,
    "value": "Floreffe",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 313,
    "value": "Tongrinne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 314,
    "value": "Sombreffe",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 315,
    "value": "Ligny",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 316,
    "value": "Boign\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 317,
    "value": "Saint-Denis-Bovesse",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 318,
    "value": "Meux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 319,
    "value": "Bovesse",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 320,
    "value": "Warisoulx",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 321,
    "value": "Villers-lez-Heest",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 322,
    "value": "Rhisnes",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 323,
    "value": "La Bruy\u00e8re",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 324,
    "value": "Emines",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 325,
    "value": "Vitrival",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 326,
    "value": "Sart-Saint-Laurent",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 327,
    "value": "Sart-Eustache",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 328,
    "value": "Le Roux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 329,
    "value": "Fosses-la-Ville",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 330,
    "value": "Aisemont",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 331,
    "value": "Velaine-sur-Sambre",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 332,
    "value": "Tamines",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 333,
    "value": "Sambreville",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 334,
    "value": "Moignel\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 335,
    "value": "Keumi\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 336,
    "value": "Falisolle",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 337,
    "value": "Auvelais",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 338,
    "value": "Arsimont",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 339,
    "value": "Mazy",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 340,
    "value": "Isnes",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 341,
    "value": "Corroy-le-Ch\u00e2teau",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 342,
    "value": "Bothey",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 343,
    "value": "Bossi\u00e8re",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 344,
    "value": "Grand-Leez",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 345,
    "value": "Sauveni\u00e8re",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 346,
    "value": "Lonz\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 347,
    "value": "Grand-Manil",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 348,
    "value": "Gembloux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 349,
    "value": "Ernage",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 350,
    "value": "Beuzet",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 351,
    "value": "Loyers",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 352,
    "value": "Lives-sur-Meuse",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 353,
    "value": "Erpent",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 354,
    "value": "Wierde",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 355,
    "value": "W\u00e9pion",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 356,
    "value": "Naninne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 357,
    "value": "Jambes",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 358,
    "value": "Dave",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 359,
    "value": "Marche-les-Dames",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 360,
    "value": "Gelbress\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 361,
    "value": "Cognel\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 362,
    "value": "Boninne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 363,
    "value": "Vedrin",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 364,
    "value": "Temploux",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 365,
    "value": "Suarl\u00e9e",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 366,
    "value": "Malonne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 367,
    "value": "Flawinne",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 368,
    "value": "Daussoulx",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 369,
    "value": "Champion",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 370,
    "value": "Bouge",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 371,
    "value": "Saint-Marc",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 372,
    "value": "Saint-Servais",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 373,
    "value": "Belgrade",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 374,
    "value": "Namur",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 375,
    "value": "Beez",
    "region": "Namur"
}, {
    "id": 2753,
    "value": "Bruxelles",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2757,
    "value": "Schaarbeek",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2758,
    "value": "Etterbeek",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2759,
    "value": "Elsene",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2760,
    "value": "Sint-Gillis",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2761,
    "value": "Anderlecht",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2762,
    "value": "Sint-Jans-Molenbeek",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2763,
    "value": "Koekelberg",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2764,
    "value": "Sint-Agatha-Berchem",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2765,
    "value": "Ganshoren",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2766,
    "value": "Jette",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2767,
    "value": "Evere",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2768,
    "value": "Sint-Pieters-Woluwe",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2769,
    "value": "Oudergem",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2770,
    "value": "Watermaal-Bosvoorde",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2771,
    "value": "Ukkel",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2772,
    "value": "Vorst",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2773,
    "value": "Sint-Lambrechts-Woluwe",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2774,
    "value": "Sint-Joost-ten-Node",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2775,
    "value": "Ind\u00e9fini",
    "region": "Bruxelles"
}, {
    "id": 2776,
    "value": "Bruxelles",
    "region": "Bruxelles"
}]